是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

未諗到問咩好，巴絲們請出招

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

美國定英國間諜？

邊個去對話 邊個就係鬼

做好覺悟因為令太后不悅下半世無好日子過未？

問佢日日去左邊

問佢五大訴求會唔會回應？

衝上台屌鳩佢

認真，對話後小心人生安全，已經清楚點相

去完唔好發夢 會比人拉

唔好去，浪費佢個位，等條八婆同空氣對話

你唔諗住讓步
咁你對話係做乜？

去嗌口號唱歌

你估政府冇霞依咩

去

本人作風和平理性非暴力，到時唔會嗌口號，唔會唱歌，唔會舉牌，認真想同佢對話。

各位請出招

可能樓豬有第6,7,8個訴求

簽定不自殺聲明先

唔去
等佢個場空曬

我係問林奠

1. 支持佢請黑社會打人
2. 公開授權佢叫警察打死人，非常支持依家警察見人就打就拉，認同佢咁做有效用

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

個個都話佢好佢，咁咪變成自我實現嘅預言，變成親政府派對囉

五大訴求？
警黑勾結點睇

it's now or never
衝上去打柒佢
同周圍d藍絲互屌
學日本仔刺殺共產黨七生報國
大叫五大訴求 缺一不可

睇錯左中出林鄭

我見過最廢既問題

你幾時死？

你哋有冇貨啊？認真問呀

問佢幾時死，都預咗佢唔會回應訴求啦

如果市民要解散警隊
而換你繼續連任和安全過埋下半世
你願唔願意

話唔去果啲咪on9
政府點會唔識揾人黎扮野
到時個個話唔去 咪得返啲戲子係度表示支持政府囉

到時又可以話民意大部分支持政府

香港你話事定中央話事

預佢答行貨嫁啦
不如搞啲on9野仲好

難為你仲為林鄭抬橋

問下佢個腦係未裝屎

問咩都好
臨尾加翻句5大訴求缺一不可
最好全部人都係咁

點解為咗三萬隻狗，放棄成個香港

如閣下不做任何激烈行為，我建議你用個幾分鐘屌柒佢算數，橫掂佢唔會答到你任何問題。
若閣下你能在會場內直播，便會更好。

我唔希望俾人趕出去

單拖入去 點埋相

撚會到你發言咩 做show架咋

唔好諗住認為講意見，佢唔會認真聽
入去帶頭叫口號就帶隊離場啦

寫定不失蹤不自殺聲明 好重要

From 金融朋友，佢終於忍唔住寫兩句

照住讀

721 黑警失職
721 警黑合作

問佢
香港爆發真革命
淋病你驚唔驚死

你都on9
係做到民意佢一早做左啦⋯⋯

要

直播錄音

屌柒佢

林奠你幾時死

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

同佢講點解香港資源咁唔足夠
點解仲每日放150落嚟
港人港地，源頭減廢

講笑話
講完笑著跑出去

點解共產黨咁驚電腦大爆炸

點睇今個月有五十單自殺？

防禦性用具點樣構成危險

比深藍更藍
問佢係咪收左美國佬錢先咁遲收回條例
問佢對唔對得住當日俾殺果個女仔既家人

佢係咪講過參選行政長官係上帝感召嘅？問下佢上帝見到佢咁incapable，有無再同佢對話，叫佢辭職。佢個calling似乎錯得好離譜。

好主意，有咩方法呢？Twitch?

點樣面對死去嘅烈士同佢地屋企人

咁你返去收皮啦. 你入去果刻宜家比左正當性佢去統治你

睇錯中出林鄭

黑警會上門搵你

辭職都無權既廢柴話到咩事?
同洗廁所果個傾都有用過同佢傾

垃圾問題

場地守則係咩？？

你仲想認真去問佢問題？
屌你直頭搞串個party啦

你只得777個香港人授權，你覺得自己有冇代表性，有冇資格同市民對話？

一句車埋去啦
屌你老母

Yes 要比深藍更藍

3. 支持警察敵視記者

4. 支持藍絲做乜都唔拉

正解

睇左 被抽 中出 林鄭

收啦 而家樓主講明非暴力呀

五大訴求好清楚，冇需要對話

結果成個對話會冇人去

check 完junk email
唔中

問佢覺得抽150個就叫社區對話可唔可恥
你每日派蝗蟲落黎生蛋都150個啦

直乜鬼播啊，無用

問佢幾時死

push this

佢話如果民意令佢做唔到特首，佢會落台，咁咩具體情況下會令佢覺得民意令佢做唔到特首？

推

如果連地獄都唔敢收你，咁你會去邊

抽中出

帶錄音「筆」
真係要隱藏得好果啲

逐個死左既烈士讀出黎 問佢有乜野同佢地講

noting is ture, everything is permitted

佢實check你電話

根本係局黎，內定哂一班人去發問/對話
局外人唔會有機會發問/提出反對聲音
事後出新聞稿話已聆聽後生聲音
示威者係少數異見人士

一定要去

我想直接叫你唔好出席依味懶係對話但實質遊你花園既對話會, 做直播既你自己諗風險, 但錄音就一定要做

好主意

2個鐘，但有150人，你肯定你有機會講野

高官問責制之下 你會開除邊個現任政府官員
高官問責制是否名存實亡？
你上次與習近平交流係幾時？
明日大嶼 你會唔會響你任期再推出？

小心自爆

cls

好怕未開始問已經被消失
要小心

應該要過金屬探測器

對話之前 圍佢
仲傾到？

都係個啲問題
警黑
點解唔公開對話
要求佢連任

問佢點解唔仿效中共六四清場

唔洗預佢直接回應你
9成係 1.隔幾位發言者中間 發言 只挑支持佢既 自問自答 講歪理
2.一係完結先答

我覺得你一係就講D道理點解大家咁嬲 例如721 告得幾個 或者講
一群律政司檢控人員發公開信 指出律政司在沒有充份證據下堅持檢控
等D淺黃 淺藍知道下

一係再和平D既學田北辰
他預料，特首林鄭月娥於「社區對話」不會回應任何訴求，但他認為若參與者不鬧事，所有人集中提出成立獨立調查委員會這一訴求，就可看政府如何回應。

小學中學大學我都好鍾意搶答

對哂身份証
有咩唔岩心水
個紀錄即刻直送公安.....

問佢作為特區首長，點解容許警員違反警例唔出示委任證及警員編號，係咪表示以後所有公務員都無需跟從規矩工作？

請問場地守則係咩？？

寫定信話唔會自殺

正確

用黃毓民style屌柒佢

你放心
佢唔會去得到個對話會

問競選承諾
如果港人主流意見認為我不適合再擔任特首，我會辭職
宜家民望破歷史低位 仲等乜？ 點解咁戀棧權位？

俾你問到先算啦

迫佢直接承認中國公安和武警已混入香港，香港已經沒有一國兩制

咁睇唔開去送中呀
簽定不自殺通知書啦

拎支咪第一件事，記得先讀個不自殺聲明先

大鳴大放未聽過？

去乜撚野

你去坐架炸，你以為有你份咩

問咩都好 簽定自己無病無痛果個聲明先 佢秋後搞你都無得賴

去來仲咩？佢又唔會答你啲咩。去比佢竹兜口兜面譴責？

我都係

博唔到

其實問係冇咩用，同訴求有關晚基本上都係錄音機

咁不如直接用時間去屌鳩佢
例如，對話唔係你問我答，亦都唔係被你用黎呃香港市民話有共識，有唔少人接受之類
亦都可能屌鳩佢唔肯接受唔大訴求，哩個假對話根本冇撚用，唔好再係到做戲

最後真係要問既話，就問佢一句你今日含左雜種條揀未

Btw,我唔知係私人定公開
私人既話就諗辦法錄音，唔得都諗計盡量mark低，唔好俾佢事後講大話

問佢
1）警方用私刑證據確鑿作為行政長官點解可以坐視不理？（唔好同我狡辯佢哋使用適當武力或者只不過喺度”kick yellow object”) 係唔係你指示佢哋咁做㗎，用過度武力經非法律途徑懲罰反對你嘅人？如果唔係，呢班警察係唔係應該要接受處分甚至革職？

2）中央俾咗幾多利益你可以令你摒棄良心出賣香港人？令好多無辜嘅市民受到傷害甚至死亡。你有冇覺得對唔住佢哋啊？（如果你答冇咁我就可以肯定你係毫冇良心所以不配做我哋嘅行政長官）

3）你唔係我選嘅行政長官，加上好多香港人都好憎你，覺得你處事不妥、說話不經大腦思考，已達「不能接受」嘅地步，沒有足夠能力勝任行政長官呢個職位，點解你仲咁厚面皮可以坐係呢個位度又咩有建設性嘅嘢都唔做？

調轉嚟玩啦屌

去鴨記問下啦
錄音真係好重要

個位有無得炒?

會報果啲都on9
真正向恐怖分子談判

問佢831死左幾多個

讓咩步？

屌柒佢 毓民嗰款屌

你去問野即割

你最好入去舉紙嗌口號掉野

問下佢 3個月先回應一個訴求 如果佢早d聽民意6月就撤回 香港仲會唔會而家咁樣 自己有冇諗過負責

問佢有冇被習近平屌過

去我一定會去，大家唔使勸我，我亦都會盡量爭取發言機會。講多一次，我係認真問大家意見嘅。

另外我都想知道有冇一個網站可以比我一次過溫習返晒呢三個幾月發生嘅事。

恭喜你同林奠對話完應該可以直入新屋嶺

點解探警察但唔探21/7被打嘅市民，市民係唔係賤過警察

自己諗啦 樓主你係代表自己去問 唔係連登手足 唔需要連登出謀獻策

721 831

第一眼睇咗中出林鄭

講左唔會

有幾刁鑽問幾刁鑽

我好擔心你去唔去到.......

佢得150個位係公開，其他應該都係警犬/深藍

五大訴求
缺一不可
你做少一樣 場抗爭都唔會完
(講完 就離場)

我cap定圖先，唔該晒你

我自己一路想問佢
林鄭你之前話同其他人傾完都知有好多問題
咁你可唔可以詳細啲講到底你了解到依家香港有啲咩問題 同埋短長期你會點實際解決
我知佢可能都係錄音機 但我都係想問

同埋你話反送中無死人
你覺得自殺既係咪就係完全唔關你事 你覺唔覺得你雙手已血紅

唔洗預佢直接回應你
9成係 1.隔幾位發言者中間 發言 只挑支持佢既 自問自答 講歪理
2.一係完結先答

我覺得你一係就講D道理點解大家咁嬲 例如721 告得幾個 或者講
一群律政司檢控人員發公開信 指出律政司在沒有充份證據下堅持檢控/選擇性檢控
等D淺黃 淺藍知道下

一係再和平D既學田北辰
他預料，特首林鄭月娥於「社區對話」不會回應任何訴求，但他認為若參與者不鬧事，所有人集中提出成立獨立調查委員會這一訴求，就可看政府如何回應。

幾好

問佢搞到咁多人自殺 夜晚訓唔訓得着

你問完佢都唔會答你架啦，都3個月，仲未醒

仲有我驚你問完之後比人秋後咋

問問題一定要裝trap比佢先有意義
例如問佢點解員佐級協會可以違反基本法，以官方名義去信外國，係咪代表以後大家都唔需要遵守基本法？如果唔係，咁點解林志偉可以咁做？

佢咪成日話回應左囉

頭先寫得唔好

我係想叫樓主問林奠
林奠唔會答應五大訴求
咁佢出嚟同市民對話有乜意思

只係想圍爐取暖?

五大訴求 缺一不可

Push

只需要錄音機式重複「五大訴求缺一不可」八字真言

叉雞飯

推呢個

錄mud7野音啊，政府比個機會你都要搞寸個party

一路好走。
對親嘅都拉哂。今次去先係真。送頭。

問佢咁愛香港
會唔會承諾選下屆 做多5年

七生報國

我愛黎明
我愛黎明

先宣讀聲明， 再做你要做嘅事

社區對話 ---> 新屋嶺 --->海灘屍體發現, 無可疑
樓主RIP

有咩好問 請飲酒🍻啦

屌 呢個真係笑撚左 問呢個算啦 高級撚狗

一定叫新華社中央台問十條拖時間

啱 我地五大訴求已經好清晰
你只要回應就可以 仲有咩好對話

集思廣益，到最後我會自己作出判斷。
我只係希望唔好曬咗呢個機會

冇嘢需要問，當面屌柒佢啦

紅過佢咁屌柒佢
問佢點解唔繼續開會討論條法案，係咪唔支持民建聯幫香港填補法律漏洞，係咪覺得立法會廢嘅討論唔到條法案
點解唔緊急法鎖網出解放軍

fb 乜柒都得啦

要好好利用這次機會

希望你有發問問題的機會

問都多餘

不如問食左飯未

香港人時間表好花，有冇高手整黑白version

成立有公信力嘅獨立調查委員會

要求成立獨立調查委員會
同埋回應5大訴求

見撚到已經唔開胃。
不如視象對話啦屌你老母

我覺得要霸住個位，同要發言，如果唔係，得返藍絲發言。重申五大訴求！！

記住錄音錄影

孔子：自古皆有死，民無信不立

如果一個國家的當政者失去誠信，人民就不再信任他，失民心者失天下，其政權也已經名存實亡，離垮台不遠了。

問題：
特首你搞爛香港呢個家，幾百萬人都唔信你啦，為左大家好，如果你唔落實五大訴求，不如你落台啦，唔好害人啦，好嗎？

樓主成功預約被捕

1）要佢落實真雙普選
2）抗拒成立獨立調查員，係因為警察會叛變？
3）要佢政治問題政治解決，咪再用經濟黎轉移焦點

帶個榴蓮入去

一

對乜撚野話

喺佢面前為死去嘅烈士默哀

林鄭媽媽，講大話會甩大牙架！（除左問候佢之外都唔知想講咩... 阿爺晨早比左稿佢讀，同佢講嘢跟本冇意思）

同意。正一傻西。
佢咁攪民意就會轉咩

如果有人俾被打死，政府會點做？

屌，睇完你呢句再番睇先覺

準備好被人秋後算帳未？？

一路好走

識玩！
屌9佢叫撤回，
屌9佢唔支持警員，縱容違規警員先可以回復社會秩序
何君堯做特首好過佢，3個月都搞唔掂，何君堯一定搵黑社會斬死班示威者
緊急法又唔做，解放軍又唔出

咁不如問佢食左飯未喇

練左 劍法未
射箭又得

對住一個雙手沾滿鮮血嘅人仲有咩對話嘅地？同拉登講放下屠刀？徒鳩氣啦！

我有

同意

寫定不自殺遺書先好啲

為巴打安全著想都係問番d 藍問題
例如依家收回條例 原本要引渡果位點搞
佢個初心呢

遇到香港警察唔肯提供名同委任證而我想作出投訴. 普通市民可以如何處理?

記著要一輪嘴講埋以下對白防止佢兜圈

#唔好叫我問警務處處長.我要你答

#唔好同我講你相信警察會主動提供.事實係警察永遠話自己做緊野唔提供而件制服係無委任證

#唔好叫我報警求助或者照投訴.名同no.都冇根本投訴唔會成立

#如果你連呢樣野都答唔到.唔好同我講監警會有效.因為監警會係處理投訴.而事實係投訴永遠無辦法成立

去完等點相座監

咁不如問佢有冇聽過肥媽有話兒好唔好

入嚟就係想睇呢張

係咪衝埋去錫佢

你依個POST點解冇人推

呢個真係要

咁建議你帶個大聲公，到時不斷叫五大訴求，缺一不可

多謝你，我都係咁諗

On99

你自己衝去比認受性人
自己衝去比人點相拉
你有冇覺得對唔住你既父母同老師？

鳩叫淋病老母死全家

問佢同佢家人係唔係俾中共脅持緊

唔入場會唔會有防暴入屋捉你出席？

不如問佢用iphone定華為

佢所作所為 最卑劣既做法 全部表示同意就得

暫時最正呢個，推

請問你是否同意 社會共識係成立獨立調查委員會

Yes or No ?

大力抽插

佢呢一下真係救咗成個日本

珍惜生命啊

只要你唔好話自己係 示威者/代表示威者
講咩都得

對佢老母

係咪覺得班狗完全冇做錯？ 明知有狗越界都唔罰

有冇諗過拉咁多後生，當中有好多無辜?

知唔知道，歷史上打壓思想自由既極權者，永遠冇好下場冇好結果

問下佢幫潘生潘太個初心仲喺唔喺度

只要我地到時去其他地方抗議，個場面就足夠落她面，表達左無人當她一回事和顯示她只不過同班自己友私下聚會而不是對話

五大訴求 唔洗多講

150人120分鐘。計埋佢開場白同總結deadair，每人只有30-40秒！

係啦，長文少人睇…

連登仔等緊林奠發司號令搞全面港獨
問佢幾時有下一步行動

記得掟對鞋去柒婆道

買重左保險

啲火就嚟燒到國旗同香港人身上
你會救國旗先定香港人先？

邊個對話邊個鬼

有幾隻臥底
咪150個人全部暴動?

死咗個777咪換嗰個，要刺雜種先有用

同媽媽講
我喺嚟支持你架
搵黑社會 福建幫打班黑衫
做得好正確
警犬做唔到野架
黑社會一定辦得到
做得好 打得好

大家唔洗下下諗得咁straight forword嘅
無問題好問
咪讚下囉

緊係爭取機會鬧柒佢啦
而家係咪鬧佢都唔俾

問佢兩個仔同老公點睇佢呢個大陸走狗正苦…

問佢幾時落地獄

太子站，新屋嶺

手足小心

咁做有用過做d濕鳩手勢
將佢個so call 止暴制亂
同d暴力狗綁埋一齊

問佢敢唔敢扮示威者包實曬行入差館

做佈景版比人話有對話？

可唔可以唔去 咁咪有吉位
抽到既大家一齊唔去
到時就正面抽擊：
我地唔要對話，只要你落實訴求

講真你唔會大把藍絲紅媒去

既然係咁點解唔全部自己友問到佢口啞啞

手足自己揸fit
連登只係意見平台

抽完唔岩聽會預約拘捕, 比我就唔去喇

真係有人想同777講野咩？

問佢地係咪比人夾住

屌你老母同共產黨有乜好傾呀?

睇錯標題 中出林鄭

唔好代表我地thx

睇路呀巴打

點解要對話？點解要去送頭？

最少要問：

721

831

香港警察執勤時會講普通話，係咪用左大陸武警甚至解放軍

愛國人士在街上手持大刀，鐵通，有冇犯法？點解警隊冇控告暴動罪

同佢講:政府自說自話嘅，叫乜鬼對話

1）知唔知道已知為修例而選擇輕生既人數 如果知道講出佢地個名 或者姓咩都算 唔知就逐個讀比佢聽

2） 你覺得歷史會點評價你

唔好傻啦，全個連登你估有幾多人抽中？

抽中左唔去，等佢個場空
有冇得諗？

問下佢係咪支共黨員

林太你幾時死?

樓主
你唔洗收集意見㗎喇
因為你唔代表我哋
你只係代表你自己

咪就係 而家入去問問題 唔去就on9

問佢，五大訴求淨係回應咗一個，其他四個明顯未符市民訴求，想要點樣嘅對話？點解對話都要抽籤咁高姿態，係咪都係好似以前咁「聽完就算」，就當自己聆聽咗市民聲音？

其實我真係唔明對話有咩意義，今時今日佢聽咗咁耐都聽唔明示威者訴求咩，唔係嫁嘛。無讓步想香港人讓步？都on99

係，有晒全名，HKID頭3位

問佢有無睇晒d警察濫用暴力嘅直播影片

問嚟做乜嘢 都話咗唔對話

唔該之後嘅人淨係應唔對話同不推文回覆就得

唔係問，係屌鳩佢！

警隊先係真正破壞法治嘅元兇， 721唔派警力喺元朗不特止，無差別恐襲後，現場警務人員竟然冇作出任何即時拘捕，放生大量白衣人！！

冇現場拘捕及蒐證，律政署嘅檢控工作係好困難！

唔使問佢嘢，佢只會背書俾你聽。

Trytry

帶本毛語錄去

咩人諗咩嘢

問下佢點解全家人都有英國國籍啦，係咪即係唔愛國呀

呢d佢答到口臭，因為d蝗蟲要團聚囉

咪撚去啦

林鄭一定唔會答問題
所以我覺得唔好用問問題嘅方式,期待佢即場或者將來會答

反而,因為今次係首場民間對話會
全香港,甚至中共都一定會睇
依個係一個直接向中共講嘢嘅大好機會

反正佢講咩都唔聽,不如做個短演講?

巴打
我呢條問題既目標係要分化黑警

「特首，你會唔會向全港市民承諾，係你在任期間，絕對唔會成立獨立調查委員會將犯法既警員逐一控罪？」

佢答唔會既話
夠哂sound bite俾記者 俾文宣屌柒佢無限放縱黑警
香港政府已成為軍政府 etc

佢答會或者唔正面回應既話
咁 就 好 撚 好 玩 啦
黑警會發現佢地只係condom
再加文宣狂spin政府已經準備過橋抽板 林鄭唔排除清算
對班為份糧既警渣 高層就會開始玩政治猜度
前線就不斷loop鳩佢地係condom
咩4大工會實會出黎吠
又有素材spin
令班黑警開始疑神疑鬼 咩白衫冇事 藍衫頂罪
好撚易就令人性黑暗面出撚哂黎
佢地只係一班狗 狗咬狗就係我地想見既野

唔洗講其他, 好似韓國魚咁, 每句句頭句尾加五大訴求缺一不可

讀晒佢果張bingo 紙封佢後門先，話唔想之後人地問問題再聽到

同佢講…
我哋都清楚明香政府講既野
只係我哋拒絕

問佢，點解佢淨係覺得要對警隊負責，市民呢？係咪唔洗對市民負責？警察條命先係命，市民條命唔係命？

一定係話一國兩制方針下實行港人治港，內地係冇插手香港政治事務，咁點追問，認真討論下比d例子樓豬都好啦

做乜咁睇唔開預約被捕

咁其實樓主開post問都冇意思...
我地訴求咁清楚，亦都知係無權話事都係hea99咁答
要答佢一早答晒 除非你目標明確要佢出醜問玩法就唔同

大嗌 驅逐共黨

咁樣唔係和理非. 係廢物

認真你就輸了。
你同佢對話，
佢借你過橋。
少年實在太年輕。

我唔會，亦都冇資格代表你地，我只係我依家思緒都好混亂，想聽多啲唔同嘅意見

咁重口味

佢會阻止自己去ga la

不過呢個po可能係俾林鄭prep問題
真係巴打既話就加油啦

問佢係咪美國間諜 點解越搞越多事 越搞越收唔到科
搞到台灣都選舉都影響埋

你唔好預佢會答到你。
不如用盡發問時間宣讀自己的文宣。

屌 好想去啊

乜對話有用咩

咁又唔好咁霸道
樓主有佢嘅自由
佢鍾意做乜咪做乜囉
我唔係分化唔係割蓆
但我都要講清楚一個重點
樓主，你唔代表我哋任何一個人

唔入去 之後一面倒都係支持 咁人哋咪有口實話民意逆轉 藉口清算

五大訴求，缺一不可。對乜撚野話

Pish

係佢既宗教攻擊佢，問佢上帝有無叫佢辭職，害死咁多人驚唔驚落地獄

乖乖地去錄音比全港市民聽先啦

食蕉啦你

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

就係要喺國際媒體前踢爆佢假對話

入去拉隊走人

咁又點呢

難過抽居屋你都中

柒婆：

what do u do to waste your time? Communicating with carrie

我正有此意，今晚寫下稿先

利申，以前中學演講攞過獎

諗得過
但係推唔郁

呀
啱啱諗起
聽過有網台講
柒婆最介意人地話佢樣衰
呢樣野佢會記仇記一世

話班暴徒搞到你冇得睇國慶煙花好嬲，支持用實彈射死佢地。
同埋個班大學生俾人洗晒腦，我地一班草根基層市民因為冇讀過大學所以洗唔到我地腦，而且大家都知香港關稅地位唔係由外國所付予，深信就算人權法過咗都影響唔到香港，美國干預唔到中國香港內政。何況有強大祖國做後盾，有14億中國人支持，1人落來香港消費1000蚊就有14億個1000蚊。叫林鄭同政府唔洗驚。

最後好真誠好認真咁講句
"屌你老母"
真心咁講

不過山口矢二果單野睇下就算 就算做到都唔好真係做
林鄭只係傀儡 落左台唔會有咩用反而會有反效果
依家難得咁多民怨都係靠佢積返黎

唔好帶刀，殺佢無用

三次過百萬人既遊行既聲音已經好清楚
政府都係唔願意回應「香港市民」意願
咁到底香港政府係聽咩人既意見？

721
721
721

1. 唔怕警力已經講唔通！

2. 無作現場拘捕及蒐集證據，更加講唔通！

我同你講，當晚三四點都仲係成街藤條，班狗無理過在場證物！

成立獨立調查委員會係最低消費

五大訴求，缺一不可！最少講三次

定係你想中出佢

巴打記得寫定不自殺通知書
去完上嚟報個平安

點解有人死你唔出黎關心，而黨鐵壞機你就衝出黎關心d死物？人命低賤？

如果你係自己人
冇理由你會喺度問
你係咪mon po 狗

不入虎穴，焉得虎子

sor, 唔派*警力

林鄭無論出面既人點講 我都會支持你
即刻落地獄呀

比着係我
我會問:「如果有日，有條差佬係當值期間睇中我隻錶，扮曬野走埋黎濕我兩日再搶走左隻錶，之後入返堆狗度。佢無樣，無number，我可以點追究？
唔好講監警會行之有效，得0.02%成立，自己人查自己人，最近嗰單仲要爆左出黎先有人跟，但又係未起訴，仲要唔係酷刑罪。我想知係警權過大之下，政府有咩方法可以保障到市民，無嘅話，我覺得無野好對話。」

警權過大，警隊包庇下屬呢d我覺得可以講，睇政府點回應

認真覺得去完要小心人生安全
條7婆如果比你既問題串親 又點會放過你
因住又變浮屍

咪係 你去表達下意見仲好啦

咪撚去啦屌你覺得呢個政府仲有認受性去同我哋對話？

唔係要你代表我地
所以我地既意見你都係用黎參考下好啦
最終決定由你自己決定

問下條7婆其他四個訴求唔答應係出於咩理由
要求佢講到清清楚楚

扮深紅，屌佢係咪間諜，想香港亂，屋企人拎英國護照，搞完事之後走佬

去之前我會同我嘅朋友親戚宣佈先

要去 要錄音

不停大叫五大訴求 缺一不可
最後表現火魔法完場

冇問題，你慢慢嚟

1. 「毛澤東講過，打壓學生運動嘅人都唔會有好下場。」林鄭 你有咩睇法？ 支唔支持毛澤東呢個理念？

2. 點解平時出現社會問題時，eg. 中港矛盾，官員貪污時，都會叫大眾「多包容其他人嘅過失」。 點解香港人，尤其是年輕人做咗少少 偏差行為嘅時候 要咁恨心對香港人趕盡殺絕？ 而唔係包容同教導香港人呢？ 如果你願意包容點解唔肯特赦 同讓步？

3. 警黑勾結係今次運動中曝光，香港根本係金玉其外 敗絮其中，作為一個「愛國愛港嘅特首」，你打算點解決呢個問題？

4. 係呢場運動入面顯示出香港人對民主，人權， 公義呢類嘅人文精神同價值追求，你認唔認同呢啲價值 值得係香港實踐？

問佢 其實佢覺得點先係一個好特首

問佢依家攬實d建制同警察係咪好開心

問佢有無諗過先破後立 放棄哂d警察先可以重新建立香港

明白，收到

問咩佢都可以遊花園

相信警隊
相信各位司長
已經積極調查
會積極同各方面溝通
中央信任我
諗下有咩問題唔可以用呢啲答

將 『調查權』 同 『羈留權』由警權裡面抽岀黎，分開由兩個機構保管。

咁樣有私刑動機嘅警察就可以擁有 調查權 但 冇 行私刑嘅條件。
保障警察 又 保障被補人

入去屌7佢咋 對咩話

btw唔好問d有得兜既問題
直接問佢 其實係咪無實權 撤唔撤回都係睇中共頭

巴打小心佢有提防
你 cap 左send email 個時間

同佢對話即係俾機會佢詨辯
五大訴求要做就做仲有乜好傾？

問佢其實下台係不可避免，係咪想攬炒晒警隊解散重組

可唔可以問下佢有冇幫維尼含撚

忍辱負重啊

問樓主

覺唔覺得運氣用喺呢度好唔抵

屌你啦

衝上台打柒佢

希望你唔係帶住一個
做代表嘅想法去出席
去同個賊婆做枱底交易
唔係一件光彩嘅事
你而家唔係中六合彩頭獎
你只係應邀出席個賊婆嘅私人見面會
除非你好崇拜佢，如果唔係
我睇唔到有咩需要咁重視呢次見面

1. 問林鄭， 係咪一定唔設獨立調查委員會，yes or no,

2.回yes: 會唔會好似撤回逃犯條例咁出爾反爾？政府仲點有公信力
回no: 咁係想再多幾多條人命犧牲先設立？

冇野好傾,冇人好問
就係咁多

五大訴求，一步都無得退。
如果做唔到，落區傾來把撚

問佢權力幾時開始俾人架空，
北京對佢曾經落過咩指示。

問佢自己做錯嘢收返就當無事？
點解唔還原撤消所有控罪
自己做錯嘢要其他指出佢錯嘅人
付出代價咁不負責任

講真啦，佢個對話都係做show咋嘛，你覺得佢真係會聽咩，你不如玩嘢落佢面，然後自己走仲好啦。
你同佢對話就真係戇鳩

回應同答應兩樣嘢嚟

五大訴求 缺一不可
還我真普選

問佢點解一百萬人遊行之後要照二讀
係咪一百萬香港人都比唔上支持佢既777個人

禮賓府廚房幾大

留名睇樓主講句粗口都唔敢

話唔去果啲係咪智撚障
天真到以為唔去就會無人 落到佢臉
麻煩班人驗驗腦

如果每封email都一個獨立嘅時間
佢就會知你係邊個

雖然我覺得到時佢都係錄音機咁重覆講廢話，不過既然樓主決定左去，就爭取時間全程講自己意見好過啦，最後先係咁易返佢一條問題hea下佢，反正你問佢佢唔會答，係到同佢猜嚟猜去仲浪費時間

跟本咩都問唔到

唔係一問一答

幾問先一答

好問題就唔理你 你連追問都無

差問題佢份稿都有答案

你一係用粗口屌佢一獲

一係150人一條心做場好戲!
(集體離場 幾有畫面 但一定要齊心)

用深藍老屈招：

有消息指/有人見到 呢D字眼屈佢同外國老有不法勾當 再話佢2個仔參與其中 再是旦合成D圖 佢同你相距禁遠睇唔到 你fing 2野就收返埋

但千祈唔好用網上呢個字眼

唔好問野，要多謝佢

多謝佢撤回，當機立斷
並且容許警察使用暴力，見人就拉，甚至殺人
震攝到d人唔敢出黎
加上動員黑社會力量去轉移警隊作為磨心既角色
減輕左前線警隊壓力
最後幫台灣同美國朋友感謝佢為蔡英文同侵侵助選

反正所謂對話都係9up
不如唔好問野，等佢硬食俾反應

所有P牌狗都係鬼

問咩問題佢都俾唔到你想要嘅答案啦
你吹得佢漲？

好認真咁比左貨你啦

去乞個獨立調查委員會翻嚟

建議樓主仿效日本烈士
為民除害

一係就剩錄音咩都唔覺
一係就比中共更紅

多謝關心，我絕對沒有亦都唔會做出過火嘅行為。真和理非

交代831

屌柒佢啦

有無d共報出過聲要做，但林鄭唔敢做/無做架？
例如，支持愛國愛黨人士協助警方執法

等佢答咩都死

入去鬧下姐 不分化呀ching

無論你問咩，佢都係答同一番說話

做咩姐你

我都係Ck’s

抽你入去坐咋,有話俾你問咩?

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

你被抽，中出林奠，個對話會？
加油呀，巴打

覺得對䛡有用咩，浪費時間，柒婆係唔會幫市民

巴打，你屌L 完佢之前，記住寫定LAST WILL。

同佢講如果同年青人connect就俾出誠意
知唔知光復香港 下句係咩呀！

我一路睇一路cap低有用嘅回應，唔該晒

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

不推文plz

呢個啱

唔好去空晒啲位

" 接近四個月的這一場運動,有市民示威,游行,佔領立法會,圍攻警署,向外國使館求助..等等,並有多位年輕市民以自殺方式支持這場運動.請問,你和你的三萬個黑警,在策謀應對這場民間運動時,對市民以自殺方式去支持這場運動,你們的睇法是怎樣的,你們有何針對性的應對方法? "

1. 話要幫潘曉穎家屬， 送中條例撤回，域外法權係另一個解決方案，點解唔過？當初個初心死撚左去邊？

2. 反送中運動有人自殺/被捕受傷，但從來冇釋出善意關懷，主動去探死者家屬/傷者，但就去探鐵路，為死物傷心，一直都冇理會過受傷市民

3. 真普選係基本法白紙黑字寫到明係香港人基本權利，回歸咁多年都未有，已經太遲，幾時實行

要問嘅野記者都問哂。佢唔會答你

要登記點晒相先入到去。入到去發表反對政府不利中央嘅言論，一定畀人記錄低。之後可能會被捕或者被消失，咁仲可以叫對話咩？

抄返曬毓民屌柒佢d嘢就得，千奇唔好諗住問問題，佢唔會答你，答都係撚鳩你，所以你只需要盡情屌柒佢，羞辱佢

出撚曬事一定

推, 對付藍絲要比佢地更藍

入黎就估到有依張gif

無得輸

注意安全

入到都未必有得講嘢

唔理你想問咩 總知一定去 話唔去果啲肯定係on9 話對話係鬼既都可以收皮 而家去講自己想講既野 咁撚好機會 仲有啲人叫人唔好代表大家 就算你話代表大家呀 你係咪覺得林鄭會以為你一個市民講既野係代表全香港呀

唔問問題都無所謂，咁我就試吓預備一個30秒左右嘅演講啦

問問題，佢咪又係9 答
直接開佢波，屌柒佢啦

唔回應假設性問題

問下 佢覺得警察有違反守則/指引 使用過份暴力
有 點解你仲支持目無法紀
冇 連日嚟唔同既報導反映左唔小無辜市民 示威者都受到不當既武力對待 點解釋

on9無極限
你真係覺得係有用

林鄭唔可信，又唔聽。
點解要去，扼Like、或病咗？

一人一分鐘都唔夠
佢仲要咁長氣
問條毛

你唔記得14年同777對話4個有3個都坐監咩

push

我出席起碼我會得到第一手資料

唔講粗口地屌7 佢一大輪先，講埋警隊衰野，同埋慰問閘大大都唔慰問自殺ge 人ge家屬

問題：「市民訴求已經好清楚，唔回應訴求出黎做政治騷有咩用」

係要同老公，2個仔一齊攬住死，自焚

問佢點樣投訴冇編號又唔肯出示委任證嘅警犬

記住扮深藍 講晒黑警惡行出黎
扮支持黑警直家亂打人到爆血非禮人都唔夠 要再打勁啲 打埋深藍 見人就打 高官要打 記者都要打 唔支持警察就法律都唔做理 黑警要大過法律唔受約束 唔聽黑警話就要變殘廢 要用緊急法充公資產幫中國打貿易戰

屌你 話左對話就係鬼 仲要主動申請去人地個大台

我都答到你啦
佢係要兜既話
每隊出席 係有指揮官 係會搵得返 成隊邊個邊刻做緊咩
係有困難但搵到,依家個問題係監警會 冇主動調查權先死,警察投訴科又自己查自己

林奠你競選時講過主流民意認為你無辦法擔任行政長官，你係會辭職，
我想請在場覺得林奠無辦法擔任特首，想佢辭職既人舉手

而家連登你話事呀？

第一下就屌佢有冇人性血性, 佢同佢班高官個個月吸緊香港人既血汗, 有邊個比佢更加應該落地獄

由6月叫五大訴求叫到依家你都聽唔到，我仲可以點同一個聾咗嘅人對話?

指住佢個頭 叫佢唔好諗粉紅色嘅大笨象
然後叫佢自己開個連登acc

唔係支持佢咁做
係直接多謝佢請黑社會打鳩啲後生
多謝佢叫警察見人就拉就打
止暴制亂
話佢做得好

政府同警察叫果班死仔做曱甴真係好啱！

咁又點
中國都沒有沒有沒有通過啦,你估國際又信?

我寧願你玩膠,做激進親黨派,話代表中國向美國宣戰
都好過你認真問問題比人撚返轉頭

一係請佢食屎，一係就蛋

1. 會唔會成立獨立調查委員會
2. 唔會既話，點解？
答唔撚到/唔答既話，可以屌佢老母閪，然後走人

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

(2)
"行政命令是可以立即叫停<新屋嶺>的運作.你會唔會做?"
因為<新屋嶺>的設施完全不符合拘留之用.完全不符合司法程序的所有要求.

唔去

中出下台

平均一人得3分鐘都唔知有無
你問完，佢熄你咪，之後佢遊花園

代佢答，警方已經答左，我無補充

巴打小心 一陣一完場就捉走你

樓主 你收到既時間出左
驚唔驚比政府知？

唔信你唔係藍閪！食屎啦你！

真心覺得去黎做乜，演員費又無、抽到你發問代表你就係鬼，問埋d都唔係人問既野，同埋問個扯線公仔，有用？

淋鏹

唔驚

唔夠尖銳

之前林鄭唔知邊個星期二已經回應咗
撤回 - 已做
毒委會 - 警監會
平反 - 佢冇講過係暴動
特赦 - 法治社會
普選 - 呢個冇乜點提

岩啊diu
對話唔係妥協 diu 柒777放啲笑料治癒下都好

唔緊要
我覺得入去講野好緊要

扮深藍白鳩痴講野就得

我呢就最支持警察
保護我地啲大人物 好緊要架
最緊要呢就係無委任證
無人認到無人投訴到佢
咁就無後顧之憂
打到班人死就啱
咁就無人夠膽反政府架喇
仲有啊政府做得咁好啊
我都唔明點解仲有咁多人
二百萬人所有人都白痴既
係行政長官你先有大智慧啊

計我話獨裁帝制就最好
有效率
啲賤民打死佢就得

去到只講一句 五大訴求 缺一不可

拎路姆西入去顏掉個八婆

叫佢即刻炒左鄭若樺

大鳴大放 2.0

唔係要回應，係要答應

擲屎

我都係諗到呢張

入場果陣盡量叫多D附近既人dl定ampme個app後join你開既party。之後等官員入場齊人後，播願榮光歸香港，大家站起身唱歌。
Ampme好有用，因為睇到幾多人join，你可以睇定先決定做唔做

出席者唔代表我。

不過，我都希望樓主
了解五大訴求
除咗缺一不可，仲係有次序
獨立調查委員會係必須要有
至於政府話撤控等於目無法治
我會咁睇，而家警隊係失信於全港
佢哋嘅拘捕、搜證，本身存在問題
指控同提交嘅證據，無法還原事實
要提堂或者開審，都應該先等
獨立調查委員會嘅最終報告

估唔到真係有白癡咁想去新屋嶺

屌柒林鄭 黑警 再教化在場藍絲

講d 野係深藍咪得囉
支持繼續警黑聯手, 打死示威者就可以嚇驚佢地 etc

如果反送中風波需要有人負全責，呢個人係邊個？要點懲罰呢個人先可以平息全香港市民嘅怒氣同仇恨？

攬住佢黎奶都好勇者
太愛777唔得? 當性侵?
打柒佢都冇用 留番自己個名繼續運動啦

問佢會唔會就721 831事件 停職/處分涉事黑警同埋成立獨立調查委員會
佢9答既話 其實無野可以再傾

佢唔係無回應過五大訴求嘅 就住佢回應去問?
例如以前都有特赦例子 係咪都違反法治

係呀, 唔熟習下書先呀
一陣問返轉頭 er er er 又話我地唔識盲反

寫定平安紙 諗定係監獄進修咩課程
有家人需要照顧既就講低俾律師知 託佢通知我地啦巴絲

咪係 都唔明點解要跟佢哥套黎玩

我都中咗

g持

癲佬丁蟹mode，一嘢插佢話"你叫黑社會打後生做得好，而家要送所有香港公安上大灣區共享榮耀，仲唔送點對得住班香港公安，支持同土共睇齊，所有領導同香港公安人工福利要同大陸一樣"

直播危險 150人困獸鬥
一出黎就up錄音好d

how babout #24

不忍直視

叫佢學人民日報咁講
依靠愛國愛港民眾聯同警方執法

入去讚佢

讚佢做得啱呀，叫班黑社會打班曱甴
讚佢做得啱呀，叫班警察令班曱甴被自殺然後被填海
讚佢做得啱呀，叫港鐵繼續幫警察打壓暴徒發聲機會

讚到佢天上有地下無，讚到佢係世上最好既特首
最好叫埋班藍屍一齊拍手

錄咗放上網全香港一齊笑鳩佢

唔去最好！之後繼續上街
對話根本冇用，大家都知點先收手，對話黎做乜

對乜撚話呀

即時停150隻蟈

對條毛咩老實講 又吹到要立蒙面法 由頭到尾佢都當自己係岩
反對既人係罪犯

聽我講
問4條問題就得
順住訴求次序
錄音機就講句屌你老母
起身走
祝佢早日落地獄

我覺得最有效果係
所有人重複講
「五大訴求 缺一不可」
就好似佢重複佢啲廢話咁
所有每一個講嘢嘅人都係重複呢一句

問佢度好點做樣做埋剩下4項訴求未
洗唔洗大家用你管治角度俾意見你

各方俾左咁多可行措拖你
包括特赦，唔全部赦都有條件赦（如扶人都告暴動）
點解樣樣都一刀切落閘
到底有咩執行上嘅困難，可否向公眾解釋

入到去又要再抽先有得講野
至於係咪真係抽大家心裏有數

你話人係鬼就更加係鬼。

G持
P牌推唔郁

抽完之後唔好去
等佢個場空啦

問佢夠唔夠膽就推蒙面法
同你死過

記得要報平安 好驚你俾人溶咗

佢最多咪聽完市民鳩噏，然後hea覆幾句
有咩用

入場會確認身份啫！你可以入場後換衫、帶帽、帶口罩。

佢係為咗自己

叫佢去轉新屋嶺

lm

要做嘅
一技鉛筆都得啦

樓上有兩三個巴打絲打話抽中左，加埋我都係三四個，無故缺席都唔止啦

一早已經畀晒電話身份證
唔去嘅話 後果自負喎
同埋都會有啲喬裝中籤人士嘅黑警 fill 返個場㗎啦

小心比狗拉

樓主係時候準備七生報港

希望樓主就以下兩點幫手問

獨立調查委員會
唔係剩係查警察, 被拉既人都應送上法庭受審,
包括驚犬, 高官, 甚至特首都應送上法庭受審
請問特首係咪驚自己都要受審, 所以唔願意成立
獨立調委員會

關於 特赦
特首經常以法治社會定調唔能夠用特赦,
但係當有足夠民意授權特首能夠運用特赦時,
請問特首點解唔能夠運用特赦去赦免被捕人仕
同驚犬兩邊既罪, 以達致社會大和解
前人有勇氣踏出過既一步, 作為現任特首,
明知自己既名字將會遺臭萬年, 點解唔係呢一刻
作出勇氣既一步, 起碼將來歷史仍然能幫你作出
小小既正面評價

希望有巴打可以到時幫問

問佢點解唔戒嚴 反正而家實際上都係

一係唔去
一係即屌走人

p

問下佢，修例切咗之後想點解決陳同佳問題

買佢會唔會設立慰安所 ，等班狗唔好亂足良家婦女強姦

走個陣小心比人跟蹤 轉多幾次車
隨時被自殺

樓主睇到未？

問佢721同831啲野

唔好比佢講咩處理民生呀 咩地產商
咪比佢轉移視線

有冇得錄音？

叫佢唔好扮對話做騷 要求佢立即出街坊軍平亂 否則就係對唔住14億-200萬香港政府支持者

除非入場唔畀著鞋嘅啫
佢都不知幾恨有人一隻鞋車埋去
然後乘機搏同情

問佢記唔記得係呢場運動中經媒體確認與反修例有關而自殺嘅人士姓名。
維基百科顯示有9個。

如果佢計名都唔記得就可以捭媒體入多佢一筆。

拎封信去白撞啦喂

睇到，會考慮

十萬人拎住封信排隊
會點

竟然乜柒都唔回應，咪直接屌佢老母

今日睇咗田北晨訪問，佢呼籲集中一個問題，成立獨立調查委員會，就係咁簡單

任何問題都有萬能答案

「正如我之前所講」

「我以為我已經答咗你問題」

嘥時間

過去屌佢姐

識玩！！
鬧佢辦事不力，成街暴徒，責成佢要加大力度，立即有效管制，止暴制亂

其實佢唔會即場回應
所以唔好問問題

至於人話，你估依三個月佢無聽過？

好似上面咁，發表極端納粹式意見，可能係出路

推 又保護到巴打你嘅人身安全

問佢五大訴求有邊樣你有權洛實 無既話咁傾閪咩

其實運動已超過100日先搞呢個市民對話 仲要唔係公開要抽簽嘅 而之前所謂邀請學界閉門 約見個班目測四五十歲嘅年輕人對話 都只係門面功夫 可見政府聽從民意嘅程度係非常細 如果林太同各政府高官係有心想聆聽嘅會唔會考慮落區？

不過預左佢會以人身安全為由拒絕

或者可以問下佢知唔知呢100日有幾多香港市民(千萬不要註明示威者)受到警察黑社會藍絲嘅無差別攻擊 甚至嚴重骨折 斬穿肺 斬到手腳永久失去知覺 特別係新屋嶺恐怖嘅事件 例如女女女 而佢又有咩感覺

個人認為其實呢個只係關公show 唔期望佢會正面回答巴打你嘅問題 但你嘅問題會被傳媒播岀 係最好嘅文宣方法 (其實係咪會直播岀街？)

荊軻刺秦

閉門對話講咩都無人知，又係做公關show

由成班傻西繼續入去支持條柒婆一言堂咪好囉
條柒婆最想我地激姐

好多尖銳問題 記者都問過
你問共匪 佢實話一國兩制
你問五大訴求 佢實話四大行動
你問獨立調查 佢就話監警會
你問佢暴力問題 佢就話法治

唔撚洗去都預左佢講咩
不如沖上去吊鳩佢

Push.

問佢點解唔戒嚴 反正而家實際上已經冇分別

問下佢幾時死
thx

傾完 秋後算帳 捉你去新屋嶺

開個大聲公 講831事件 人呢 死左扮無野？ 傾你老母

咁又係 做媒夾定問咩問題 其他人坐定定好似支持條八婆咁

樓上扮極藍都好似幾好 但樓主演技要好少少

不過如果問，可否問一問條柒婆點睇佢自己一人之力累到全香港全支那既狗官無得美國走資？

錄音

梗係入去啦 多個人diu佢就更好 至少新聞一定會播俾全港睇 係會有人diu9佢嘅 重點係 堅持五大訴求 決一不可

個人建議：可以帶幾張八達通拎出黎 diu9唔識用佢離地不代表港人 冇偷野而係警濫捕 當場整爛佢diu黨鐵 再重申五大訴求 決一不可

Apple Watch 錄音收得好差

首先，現在的問題，林鄭無法解決，你們出席對話會，只是幫林鄭的忙做背景板，無論你是黃絲藍絲，在過程中說甚麼也好，結論已經放在那裡了

另外，參考當年的一些歷史，林鄭和別人對話大多數無意接納他人意見，你去無論說甚麼也是浪費口水

再說有關鬼不鬼的有其他巴打開post，我也不再多說

總括而言，如果大家是同路人，我勸你此會議不去也罷

點解容許冇委任證 冇no. 蒙面 遮眼執法
點可以從現有機制監警會投訴
冇no. 監警會點跟進

問佢幾時有雙普選？

為左香港社會著想，避免再有第二個林鄭月娥做特首係最主要嘅問題核心

1. 721警察停職未，邊個叫停999，邊個叫警署落閘，拉哂所有白衫人未

2. 831 CCTV

3. 普選

等佢個場空曬

驚嘅話 記得講定吾會自殺

真

推呢個！見到黑衫後生既就打佐拉佐先啦！

ON9亂俾資料佢點你相

問佢點解唔戒嚴呀

走去出席同自投羅網有咩分別

抽唔中冇通知嘅？
咁冇交帶架

刺殺呢個可以

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

問佢接班人係邊個

咁你做左咩大事未
刺殺？暗殺？定係屋企打飛機

答應五大訴求或者抗爭持續，叫佢是但揀一樣

戇居，你唔去都有人去架啦，不如去到話我冇嘢講仲好啦

太幸運啦！

洗定8月15未

追問 點解唔係上去團聚

扔佢老閪落垃圾桶

呢個真

推呢個。讀出烈士名單，嚴重傷者名單，最後加埋提及太子站同新屋嶺死亡者。如果未夠3分鐘，你鐘意點屌就點屌。

記得直接問 Yes or no 問題
其他長問題只會比佢兜圈

1. 會唔會將所有721涉事警察，李漢民之流停職? 會定唔會

2. 會唔會公佈831 CCTV?

3. 會唔會將暗角打獲警察全部停職?

4. 會唔會落實831框架外普選?

5. 會唔會成立有公信力，獨立調查委會?

去門口頂撚住柒婆咪俾佢入

想答又死唔答又死嘅問題

最好yes no questions

原來唔係內定

唔洗問 直接屌佢老母 同佢講你無資格做香港既特首

yup

吾=我

睇錯左中出林鄭..........

我以為係咁樣…

問佢野一定要問D yes or no既問題，如果唔係條仆街一定係咁遊花園
例如:
話中央唔比你辭職，係唔係真?係定唔係
會唔會叫停黑警濫暴?會定唔會
會唔會叫721涉事元朗黑警/指揮官停職? 會定唔會
驚唔驚落地獄?
....

問下柒婆每晚瞓唔瞓得著

我可以係邊度搵到呢個名單呢？

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

問佢唔成立獨立調查係因為狗隊抗拒嘅話，係唔係間接承認咗啲狗權力過大，連監察調查都要拒絕？
佢一定會話：有監警會乜乜77
所以唔好俾佢講，接住你講「你話有監警會，但係佢無傳召證人嘅權力，歷年告得入警暴嘅個案係0.1% (要fc，大約依個數）新加嘅人，條女係佢助選人，鬼佬Gerry McNeilly喺加拿大做同類監警會俾人揭發過同被告通水，可信性成疑。咁無誠意嘅監警會，要嚟呃邊個？
唔好咁大期望，777會正面回答嘅話運動就唔洗去到依個地步

支持緊急法，支持開槍平亂。

你唔好預佢會答到你。
不如用盡發問時間宣讀自己的文宣。宣傳對象可以係外國朋友,中共,藍絲都得。

唔去/唔出聲 費事成個場都係建制+人身安全

呢個認真可以試下 可以充分表達我地依家嘅疑慮 宜家市民對警隊嘅不信任係去到覺得佢地會危害自己安全嘅level

9.27 愛丁堡關注新屋嶺集會
9.28 添馬雨傘五週年集會
9.29 sogo全球反chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母遊行暨十八區光明法會

pish

推呀

質疑佢無政治承擔唔敢出街坊

話一直支持為警察, 希望有獨立調查委員會, 相信警察一直所做的事, 警隊光明正大, 有委員會都唔需要怕, 證明到警隊清白就可以mork班廢青排牙

你老公真係屌你算唔算黃絲？

出個新post 問

大牌到呢 宜家係佢條八婆做錯野 當我地係咩 低等生物？
叫佢唔好咁離地 叫佢去下坐黨鐵 俾佢感受下黨鐵既垃圾

831點處理

幫我問下佢有冇諗住世襲特首個位俾自己兒孫

五大訴求 缺一不可
傾乜撚
民意在此

this look good

吾錯

推，反正認真同淋病對話已經冇撚用
反而對轉來，用反諷嘅角度（藍絲角度、撐警言論）去串佢、質疑佢更有效

實有傳媒 入到去叫下口號都好啦
仲可以直接串佢同做利君雅問到佢口啞啞

用yellow object果單做開首都係唔錯既選擇
因為單野好多細節都好有代表性

入去話支持警政府 支持緊急法解放軍

推 新角度 新玩法 更有效！但要俾到人知其實係諷刺緊個淋鄭政府！

Mixlr

佢幾時死？

場地約章無BAN FUCKING PENCIL

我口才冇佢咁叻

24樓同埋底下嘅留言唔錯！

唔理你咩原因要去
總之响我來講邊個去邊個就係鬼

我想睇場地約章

嗌口號=不和理非？
林鄭同🀄️共政權 警察日日講大話
仲有對乜話？
甘心做佢政治宣傳工具？

用深藍角色問

大大聲播肥媽歌

如果上帝企向你面前，你估佢會同你講咩？

應該有直播既

抽唔到我

寫左不自殺通知書先

買定多樣錄音拍片功能既野 都唔知會唔會叫人熄電話

有3個like是給政府的。
1. 支持警黑合作，讚揚721政府保護保家衛國的白衣人。
2. 支持員佐級林主席開槍言論，面對犯法市民應該要實彈射擊，以武制暴。
3. 831把記者趕離太子站，把傷亡既新聞減到最低。

唱紅打黑 要紅過啲藍絲

巴打我建議你唔好去
你回想番雨革嗰陣對完話既去哂邊

你去， 佢個對話平台就成功

你有機會出聲先算

問咩佢都唔答㗎啦

我只會去問
「你憑咩要示威者原諒你地 憑咩要市民同你傾 就算做晒五大訴求 根本一樣無人信港共 建議成個問責班live切腹」

問佢6月15號梁凌傑烈士危坐，企跳嘅時候佢去撚咗邊明明佢或者官員出面談判就可能拯救到一條生命
點解唔去做，反而警員受輕傷刷損或者入閘機受破壞就第一時間仆倒去
屌你老母

中出林鄭

問佢關於習近平同中共既問題，如你個人對威權主義有咩看法？可以更深入

問佢當香港人既意願同中共有衝突時（普選）時佢點處理

問佢有咩行動計劃推進香港民主

可以再加
但我懷疑林鄭（你）係度收風

問佢到底係鄉黑定係支共話緊事

係囉。。。

唔好亂黎 佢抽得你即係點晒相

你去問得嘅預左佢會答廢話，但唔好嘥左個機會。
你去問嘅話應該當呢個係宣言平台咁做，直接將香港警察同香港政府同恐怖分子劃上等號，721元朗，811太古，831太子都夠做。講明香港人要求嘅唔係對話，而係實則嘅下放權力，因為香港人同全球人一樣，同恐怖極權主義者係冇任何妥協嘅餘地。所以真正能夠拯救香港人嘅唔係同政府對話，而係政府同埋作為全港唯一係大部份時間下能夠使用武力嘅香港警隊重新改組，肅清有害分子，包括柒婆本人同各政府高層仲有按鄧炳強條戇鳩所講嘅大半個警隊。
但要留意番上面嗰咋唔係問題黎，所以唔需要佢回應。
你最後是但問條「你食左飯未」或者「做乜諗野唔食飯」之類嘅垃圾做個sum up 就perfect 池
最好有人拍埋片啦

本身就係 假對話 拖時間 拉曬你200萬人為止

push 有道理

起碼證明佢唔係搵150個濕鳩藍去

大鳴大放
樓豬可能要搵等律師

問咩啫直接屌佢老母

傻豬來

你敢亂問 高清鏡頭 對住晒你

幾十個警察跟到你返屋企呀

問：就算市民暫時願意接受人大831方案，你是否都唔會提出任何普選方案？

請巴打錄音同埋著我愛警察嘅衫去
否則無機會發言亦會被點相

依個時勢就算反共的思想一致
做嘅嘢唔同就好易產生衝突
因為每個人都摸索緊點行落去
如果巴打係淺黃 和理非嘅話
希望你唔好抱住對話心態入去
要聽清楚佢每句煽惑公眾嘅說話
唔好以「我係反送中」開頭問問題
否則佢會以為答咗 然後出新聞
要一面倒係支持先會反到個平台（其實都唔會...）

其實對話有用 幾個月前就用咗
好明顯佢俾唔到市民想要嘅嘢我地
我地係市民呀！仆街！
你應付唔到市民需要
要四分一個香港遷就你一個人？
所以再傾幾多次 都唔喺同一個點上出發
佢永遠都唔會答到問題

可能你都緊張緊自己係咪做錯決定 點都好 我唔割

「連登再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

各位手足醒下啦
我地只有勝利
死左嘅手足先會真正沉冤得雪
我地一齊做返6月初到8月中做緊嘅野啦
好唔好呀？
贏左再一齊清算，再一齊查案
我地嘅精神係：光復香港，時代革命

大家唔好再沉迷係查案到了

叫距落地獄，對咩L野話

咪撚哂時間去對話
上次林鄭請百幾個人去出席佢個對話會結果得三十八個人有講過野

樓主個名

問佢係咪跌左個良心

做港版Ken Bone

咪係
實名制
佢絕對可以屈人係前線

都係個句 林太你幾時死

1. 過去 同2. 將來

1。過去

1.1。政府根本到今天還認為係宣傳及溝通不足所引致問題。大錯特錯。送中根本有很多問题要先解决。（手足可重温大律師公㑹嘅論點）

1.2。送中條例太多小人在護航，引致政府有侍無恐，莫視不同意的聲音。護航的小人都係要負責並下台，如全體行政㑹成員、比卡超、大波華。

2。將来（只focus on 五大訴求）

2.1 從政治角度出發，五大訴求之中，有若干訴求根本係免費午餐，政府唔需要付出好大嘅代價，而得到民意嘅認同。呢啲先至係政府要接受到𠼱飯應。

2.1.1 撒回

暫停同撤回在實際實務上，沒有分別。但在法案程序上，確實係冇暫停嘅概念，只有撤回。當年23條董建華都係宣佈撤回條例的。既然程序上冇暫停嘅概念，同實際上撤回同暫停冇分別。咁政府就應該一早回應市民嘅要求。呢個係低成本高效益嘅例子。

2.1.2 取消暴亂嘅定性

既然係咪暴亂最終都係由法官去判決。咁政府係咪要將某一些行為定性為暴亂，根本係冇作用嘅。既然係咁，倒不如政府爽快話撤回呢個係暴亂嘅定性，咁佢政府都可以同時加注解，話最終係由律政司考慮情況是否檢舉同由法官判決。呢個係另外一個低成本高效益嘅例子。

2.2 成立獨立調查委員會

呢個係好重要嘅一個訴求，亦都係得到廣大市民嘅支持。呢個位會唔會係睇個別警察失職行為，而係從宏觀原則嘅問題去考慮，例如黑警係咪應該扮示威者、黑警用武力在警察通例的幾個不公開的章節係咪應該要公開、黑警而家執法嘅時候冇俾委任證同埋號碼違反警察通例嘅情況etc . 獨立調查委員會調查嘅方向唔單只係黑警，亦都會回顧政府係整個送中條例嘅諮詢過程嘅缺失。大家都知道監警會係冇權宣召證人，同埋要求證人配合調查同埋作宣誓嘅。委員會應該由退休法官，如李國能，作為委會成員，一定唔可以有支持政府或支持林鄭選舉嘅人作為委員會成員，否則，會有利益衝突同缺乏獨立性。

2.3。落實真普選

政府要對如何在基本法框架下落實真普選，作出實質嘅建議同埋時間表。

2.5。特赦

呢個問題實在係難。

叫佢跪低 同全香港人道歉

問佢諗住點樣挽回民心吧
我覺得一定要去，唔去/去到鳩叫就會比佢話：拿我都比晒機會你地表達但你地都冇心傾既
問佢中共既野佢都唔會答，所以我覺得係問返政策野，問佢會點做，好多啲

多謝你，我抱持希望去出席呢個會，有用定冇用，唔試過點知呢？

問下佢日日送大陸人落黎搶居屋搶資源，到抵比到d咩希望比後生仔

問佢我地堅持五大訴求缺一不可，唔應承就keep住而家咁，佢竛心住點對付我地？

比共匪照肺

1.支持警察一直以來嘅所有野,看見每日都咁多人自殺就代表警察做對了
2.要求政府在聯合國上發表中英聯合聲明已經是歷史文件 英方無權再插手香港嘅事°
3.要求政府盡快，DQ曬反對派嘅議員及不能給反對派的人選區議員及議員。
4. 要求 充公 李嘉誠家族嘅資產

同佢講番示威者點解會由一開始嘅和平演變得越嚟越暴力：因為政府唔理、警方暴力對待示威者、部份親政府人士刻意傷人、從未釋除公眾疑慮。
要記住，唔單止係6月9號和平，係之前果20幾年絕大部份香港人都跟隨制度化渠道表達意見：咁多年以來嘅和平示威（有用？）泛民議員搞咗咁多年（有用？）年青人進入議會（被DQ）

無人鍾意暴力，但政府唔聽意見，前線示威者已經無任何辦法，只能靠暴力加大反抗聲音/力度。情況就好似政府關埋房門，示威者一開始喺出面講，你唔應，就會演變成大叫、撞門。更莫講警察同藍絲幾咁離譜。

支持

關黨撚事

林太, 你過去咁多次對話, 承諾都伙唔對現, 有D對話對象仲拉埋坐監
咁今次你打算點令人相信對話會對現呢?

順便問埋佢係咪為祖國添煩添亂

：最近咁多棄屍案如果唔關警察事點解佢地唔出黎講幾句？正常都會有提醒民眾嘅告示？香港警察每逢有關公共公安嘅事都選擇唔出現、唔出聲，點解林奠仲可以叫我地珍惜香港這個家？自從612開始就因為表達己見有好市民永久傷殘，點解仲可以講到係市民自己攞黎？由69一百萬大遊行開始唔回應，經歷三個月飛霜先講明撤回同對話，但同時間無差別大搜捕，係咪代表林奠講一套做一套，抑或係香港進入緊軍政府狀態？講明等市民做定心理準備呀陰陰濕濕死八婆。

根本唔係對話，你有你發言，佢唔會答你

屌撚柒佢啦直接
冇野好問

點解你地咁鐘意同佢對話？

可唔可以幫手屌佢老母

屌啦共產黨係我地敵人唔係我地leader呀

問下佢香港人幾時先有真普選
等咗20年啦 4次欽點選舉 證明你地的失敗啦
真港人輸得太多啦
不斷引入大陸人
窮有窮搶 富有富搶

幾多人原本可以好好過生活
死嘅死
唔死就有案底

好多人都牽連入來啦
你老太仲係高高在上坐係度

你做咗幾廿年香港人啦
你對唔對得我地住啊 你母語都係廣東話來架

高招

屌 ⋯

我覺得屌都廢事。你盞比藍絲報大做文章話真誠討論，但有班激進示威者，比個機會佢做弱者比人可憐。
講都廢9事最好

其實你想知咩
我可以代佢答到你
我肯定答案係一樣
利申：睇足哂所有記者會

林鄭肯睇連登就唔會搞到今日咁啦

直頭讚佢用黑社會對付d示威者係高招, 問佢之後仲會唔會繼續用呢招.

到時直播OK?

應該杯葛嘅煮飯仔對話會仲仆住去

憑咩不如比個官你做

新界佬僭建咁多年點解唔依法施政？

假民主係獨裁最後手段，你認唔認同？

問佢立法初衷去左邊 對唔對得住潘生潘太

唔好on9
大把藍絲爭住去

見佢平時鏡頭前既回答，你都知佢大概既答案啦，仲問咩春，哂鳩氣

直播都冇咩意思 反正錄音機

五大訴求佢係聽唔到定唔明
訴求咁清晰有咩好傾
既然佢表明唔讓步，有咩好傾

我傾向係唔好去

萬一巴打堅持要去，我建議係唔需要問佢問題，佢一定係錄音機模式，唔通真係同你對話

你只要講出五大訴求，再嗌光復香港時代革命就夠

留返所有位俾班深藍去做戲好無？然後傳媒報導出黎就係對話不存在反對聲音

分化撚死全家

我想問下佢咩叫做「五十年不變、港人治港、基本法、仲記唔記得中英聯合聲明，同埋點解依家警察可以任意打市民，之前七警又唔得嘅，係咪法例改咗？」

問咩問題都好
答案：政府已經回應左五大訴求

屌，一人得30秒，噏得啲乜吖

藍絲請入

邊個對話，邊個就係鬼

去到除咗衝擊，乜都唔好做

除返開每個人同林奠竟然有成48秒對答

唔駛問，一開口就 "屌妳老母"，屌完就走

英雄所見略同

直接瘋狂大叫屌佢老母

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

我想去，但抽唔中。

我想講，

示威者明顯會受到法律的懲罰，或面對法律以外被防暴打至頭破血流的風險；相反，警察一方是打完人不需問責，直至現在也還未有機制去制裁或審判這些行為。

不公平的制度！ 導致警察可以濫用職權！

另外，大量大陸人搶資源！ 係我咁多年黎累積怨氣嘅來源

你去左佢咪同外國講我地已經對緊話，唔使你地干涉內政囉～英雄～

條國際線唔使打嫁啦～

識玩梗係玩接龍追問，全場追問同一問題直到散會。柒婆講野嘅時候就個個黃定光。

呢個好，話明唔使答先，講完就坐底。

巴打中出林鄭咁識玩呀

認同

可唔可以集合對話會啲人出嚟 搵一大部份人集中一個問題嚟嘅問 逼佢答

一早預左係假對話啦

啱

唔好一味屌，兄弟爬山，各有各做啦

一定要問高官問責制 係唔係名存實亡
點解政府都話做得不足做錯了 再加上撤回了 對社會造成既破壞
點解沒有一個高官下台 點解你地仲覺得你地既團隊仲能夠令市民信服你地黎緊既施政 , 721如是 , 政府可否做一個帶頭作用 一定要有人問責 讓所有人唔係覺得做錯野係唔洗負責任

你講既都幾有道理，或者可以掉番轉係呢個公開場合向國際社會求援

你太天真，林鄭還可以信？
你去不是當你係人，祇是幫她做地景。

問佢：
胡仙案個二千幾人可能失業就係公眾利益可以唔告，咁多細路前途，仲搞到香港雞毛鴨血，點解唔係公眾利益唔可以唔告？

叫佢賣港賊，英美間碟想食三家茶禮，不得好死，全家落地獄。

香港人唔會原諒佢。

跟住，叫口號，如果多人跟叫口號，帶隊離場抗議！

你唔怕的話，寫好 script 係到出 post ，大家正評授權比你，你可以大大聲講自己代表X個人，如果佢覺得X個人無代表性，話佢知點都有代表過777個人

唔信樓主真係被隨機抽出黎囉。跟本係做騷，誤導市民以為個對話係公平公正，根本去得嘅，都係佢嗰邊嘅人

屋企打飛機好過

打飛機都有高潮見到林鄭五九都唔起頭

入去集中五大訴求，不斷問幾時取締警隊，幾時有真普選，無咪都要大聲俾記者錄音，
但要等小心唔好俾保安拖走。

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

有冇限時架？ 冇ge就由6/9 講起到宜家抗爭日程， 問佢帶香港行到今日咁多人終於覺醒， 對抗極權， 係咪此生無憾？

你話你就係元朗何日收政府錢去幫政府打曱由既，而家你告佢地過橋抽板 對唔對得住黨中央 對唔對得住鄉親叔父升天南

要用普通話問先夠傳神

就算你舉埋旗、仲自焚
都唔會係求援
只會係拒援
因為已經只係人民內部矛盾，外國有咩理由插手？
戰場上邊有可能透過敵人去搵外援救自己？

大聲屌臭佢

睇咗中出林鄭

監警會有用既話
點解黑警公然濫用私刑都冇事
(帶埋圖去)

問完會唔會立即拘捕

唔回應訴求學咩人對話

即場播黑警打人既片比佢睇

假設你一定會問，我諗到：

建議攪個公投，俾全香港人知道大家意願（大家都知一定唔會攪）。

五大訴求係底線，唔係建議唔係前設（算係表達立場）。

叫佢即刻出解放軍平亂（玩膠）。

問下佢覺得呢件事上面做錯咩，或者問如果俾佢由頭做一次，會有咩唔同做法（都係會帶你遊花園，不過係加強大家對佢嘅厭惡)。

示威者提出左解決深層次矛盾的方法係真雙普選，問佢有無反建議（會話你聽係起樓）

諗到再寫

小心日後比人清算
係我就唔去 反正唔會得到咩結果

係真係幾正喎，同我個人嘅觀點都好相近

識玩

你封email個接收/發出時間隨時已經自爆左

唱林鄭月娥give u up

呢個正

發言直接問全場人 叫支持五大訴求嘅人舉手 再問條八婆話要真誠對話 現場咁多人支持你係咪唔肯聽

香港有7百幾萬人、17萬幾工務員，但特區之首林鄭只淨得三萬黑警，佢話可以帶領大家走出困境，唔知好嬲定好笑！

高質，大家幫手推
trap到佢花園都遊唔掂然後黑面走

寫緊講稿，代表大家就唔好啦，我只係代表我自己

5. 係咁讚佢做得好
6. 話班大學生全部都係讀屎片，揾班警察打死哂就啱

就算入到去150個人全部支持政府，大家之後都係會繼續出嚟
民意喺邊，你知我知

我明白你點解會有咁嘅諗法，我就係特登去試吓抽睇吓佢係咪真係公平嘅，不過你唔信我都冇辦法

支持即場槍斃市民

直接唱肥媽主題曲

問佢知唔知探閘機要帶生果

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

高招
講埋如果將來確認左新屋嶺真係有強姦、太子真係有死人，話要呼籲林鄭唔好追究牽涉既警員，因為佢地都都只係為勢所迫，無論點D暴徒都係抵死既

又得，問下佢會點多謝班警察
要求搞個大灣區安居計劃所有警察連埋全家直接送上去住甲銓房

一比人質疑就講五大訴求 缺一不可
最後要握手感謝佢 港獨之母

9.26 對話會 【和理非】懶人包

多謝林鄭connect全世界反中共

上台中出林鄭

話明無大台 無人可以代表
五大訴求 清晰， 仲去乜撚對話會

哩個好玩

五大訴求，缺一不可

Loop到完場

比佢更藍更冷血就可以俾傳媒cap出嚟

問佢覺得自己憑咩覺得自己可以平息示威? 已經有人因為反送中問題而死 最後加多句次次示威者既訴求都係五大訴求缺一不可

哩個正

五大訴求，缺一不可
你有前設
我地夠有前設

你唔撤前設仲想叫我地撤？

問佢有冇睇電影，約佢一齊睇Joker

正！咁講最好

深紅戰線

支持林鄭帶我領警隊日日做大話公關show
支持林鄭俾無限權力警隊打人殺人之後冇後果
支持鄭若驊執行中共式法治

俾意見佢 放棄狗隊 運動即刻會降少少溫

香港咁多人威脅要黑警死全家，幾時送警員家屬返大灣區讀書生活？

你幾時死呀

721 831 警察冇show委任証係咪警察

問佢5條問題
1) 何以 這土地 淚再流 ?
2) 何以 令眾人 亦憤恨 ?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

3) 何以 這恐懼 抹不走 ?
4) 何以 為信念 從沒退後 ?
5) 何解 血在流 但邁進聲 響透 ?
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

讀哂出黎

問下佢有冇諗過同因為你林鄭而死既人對話下

其實唔去最好

唔去代表冇人想同條八婆對話

因為5大訴求 缺一不可

滿足到所有訴求

我地先答應展開對話

但有對話其實好危險
林鄭呢招都幾高
大家記得重點係無大台

請佢飲酒

要同你報告？

你問佢 呢個對話會最低要坐幾多年監嫁我安排定身後事

搵張廢紙。。。撕爛佢。。。話我地唔要袋住先

如果硬要去

只會問“五大訴求 你幾時會滿足剩余四項”

題題都係咁問

你問其他都唔會預佢會認真答，不如俾睇直播既人知道，我地其實講來講去都係5樣野。始終冇變

其實發唔發都一樣
唔通去過對話就會提高被捕率

偷偷錄佢音 比香港人聽下條仆街講野有幾串

仲有一條計 你可以引佢串美國 引佢話唔怕取消香港政策法 引佢對習近平表忠

堅定流

So?

準備被百幾個綠色物體圍

準備被捕

睇錯抽中去中出林鄭月娥

你去中出佢全世界冇人會話你唔啱架

極深藍: 祖國強大, 主動取消殊地位, 食草食一年都唔驚;
制裁番美國, 凍結番佢香港同大陸資産 (要講埋大陸, 因為香港無權)
實踐大灣區, 一國一制
其他照作

臨入場睇你既歲數，就簡單封左你個口啦

老老豆豆

佢夠膽hea全香港人

你仲覺得佢會同你談心？

拍住片屌柒佢好過啦

yes.
唔好用咩野共產黨管治呀，果d假膠野，要扮到真心膠咁盲撐佢

盡情屌佢老母

由佢得番班藍屍吹水

呢啲會議只係佢向你訓示，似黑警大話會，佢會講得啲乜出黎

1: 問佢民意低成甘都唔肯落台，有冇覺得違背左當初既選舉承諾？
2: 你一直唔落台係咪北京搵唔到人選?
3: 三個月反先撒回，係咪驚左人權法?
4: 根據佢個錄音, “Maybe they don't care about Hong Kong, but they care about 'one country, two systems.' They care about the country's international profile.”, 北京其實係咪對香港統治只係面子問題, 對「一國兩制」同埋香港市民對中共根本係地底泥?

如果仲有時間, 好想問佢 對於689日日係Facebook追擊蘋果有咩睇法

偽政府會唔會考慮送香港警察到集中營作醫學用途？

簡單一句 知唔知五大訴求 缺一不可點解？唔知你企係到做乜？你既班子無一個人識解呢8隻字？

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

五小訴求
1. 解放軍入城戒嚴
2. 立即實行一國一制
3. 全面推行共產主義
4. 取消美國-香港關係法
5. 立即取消美元聯繫匯率

香港人愛中國, 不做美國走狗
五大訴求唔肯做, 俾個簡單版佢囉

如果你上去講左D反政府既野 咁你個名就係個list度了

應該以後去唔到澳門同中國

擔心巴打安全多啲

認真答，主力問獨立調查委員會同特赦兩方面，第一條可以問佢知唔知現行監警會並冇傳召權，亦冇調查案件嘅權力，結果係過往有一半嘅案件列作無法追查，點解會同法定獨立調查委員會有相同效果？點解一半無法追查會叫行之有效？行之有效呢四隻字嘅中文解釋究竟係咪現行就等於冇問題？
第二可以問好多人都指出特赦會破壞法治，但特首嘅特赦權係列入基本法同香港法例裡面，想問政府係咪覺得基本法呢一項權力係有違法治？廉政公署成立後亦曾以公眾利益考慮特赦貪污警察，係咪特赦警察就係為社會整體利益，特赦示威者就違反法治？

當一百萬人上街，二百萬人走上街頭，民調顯示八成人都要求成立獨立調查委員會，你都置之不理的時候，請問你憑甚麼叫人相信你今日會聆聽民意？

林太，我問你，擁有公權力的人破壞法紀對法治的衝擊是否非常大。當抗爭者犯法的時候，是會被警察拘捕，要承擔法律責任。但當擁有公權力的警察徇私枉法，施行酷刑的時候，他們是完全沒有後果。這樣公道嗎！？

警察濫權 幾時可以清算警隊？

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

831真相

千奇唔好激動一激動就輸，明確指出咁多次遊行十次有十一次關黑警事，市民依家不滿黑警仲不滿過其他野。 兩邊都話自己岩 ，問點解唔成立獨立會還黑警清白？反打番佢

點解會咁支持依個咁腐敗濫權既警隊，警隊完全係破壞緊香港法治，嚴重拉低政府管治聲望，已經好多人唔再信任香港政府。特首你有冇諗過設立獨立調查秀員會調查及重組警隊，為你自己，依個政府，挽少少既聲譽。

大嗚大放
引蛇出洞

請錄音

用小小時間講自己不失蹤不自殺,話唯有咁到時有咩事發生,大家都知係有可疑。再問佢呢幾個月咁多佢啲子民自殺都冇可疑,佢瞓唔瞓得着,認真問可以問佢知唔知確實數字。點解做父母官,自己管嘅市民咁多冇可疑自殺都冇跟進/改善/關懷。 除左落廣告同玩fb仲識做咩?

乜柒都唔做 對乜撚先得?

你做老細 聽日有文件要俾客

你同你夥計講咗

聽日遲到三個鐘先番 然後乜柒都冇做

番到寫字樓仲係度睇av

呢個時候我想問你有咩話仲可以同呢位夥計講

問佢有冇聽過 願榮耀歸香港
跟住唱 黎明來到 要光復 這香港

買定本毛語錄先,唔好講咁多

咁你返香討啦

認真答你
講五大訴求
之後開咪屌柒佢
完

去唔去都罷 去玩秋後算帳

選舉777 ，對話150,為何你只會做小圈子活動，不願面對廣大市民

no offense 我唔會同一個殺人政權對話
個運動進行左成百日 我覺得有咩要講要話比佢聽已經係街頭上用行動表達左

梁國雄議員 請你離開議事廳 !

扮深紅愛國

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

領唱香港之歌

叫佢授權警察殺晒所有示威者，撥亂反正

要比藍絲更藍

問佢邊度剪頭髮?

萬事小心 要完整出返黎

問佢黎明來到 下有句係咩

下一句

推
抽中都唔好去！

鬼

可以

對話會等同坐定比人打

衝上去強制中出佢

對住直播大叫不自殺聲明同無傷痕

對話係問林鄭唔回應訴求，係咪全心想策劃一場港獨革命

樓主中文攞咩語癌末期

推！

問佢點解個仔要拎英國passport

「毫無疑問，香港政府及警方誠信已經破產，
除左解散警隊同林鄭你立即下台並成立雙普選，
你覺得仲有d咩更有效嘅方法，
令香港可以 回復正軌，
所謂正軌 並唔係指2019年5月嘅模樣，
而係1997年7月嘅模樣」

扮真心膠玩死佢呢招毒呀

推。

任何對話都唔會有意義 因為佢唔係聽唔到 而係聽完唔做
我唯一諗到係呢場對話會中做到有意義既野就係為大眾拆穿呢場對話會既荒謬處

所以我建議你直擊佢痛處
當所有人面前指出佢本人 佢帶領既呢個政府 同埋呢場對話會既虛偽
問佢如果真心想聽香港市民意見 二百萬人上街佢已經聽到 再唔係睇民意調查已經睇到 再再唔係搞個公投已經睇到
政府同林鄭既唔聽民意 唔尊重市民既意見唔在於佢地唔知 而在於佢地視而不見 唔落實市民既期望
對話會完左之後政府都唔有任何實質既改善 讓步
因爲佢地根本唔係服從民意而係服從中央政府
呢場咨詢會只係一場玩弄公關 假扮自己原本唔明白 依家聽到市民意見既大戲
只係為左幫自己以及中央政府既獨裁統治抹上一層假裝注重民意既俗粉

大家記住
邊個去傾邊個就係鬼

簡單問題，問佢點解話鬼佬搞事，但係又要有人地個英國護照

認真，去聽下啲人講乜就算。如果你有機會發言，記得唔好將大家任何諗法講出嚟，只需要不斷重申五大訴求同瘋狂屌鳩佢同差佬就夠

熱烈恭喜你能成其坐上客！
請你促請阿蛾佢乾脆實際啲為啦，叫佢主動向英國提方案，務須據英國原本殖民地嘅法制條款，賦予既合殖民地資格香港人既有相關居英權利，及提供英國境內相關土地，及通訊、水、電、煤等生活所需供應，並給由香港政府出資，負責於相關英國提供土地上興建房屋，以供相關符合英國殖民地法制條款嘅香港人居住生活。

英殖期香港庫房儲備嘅錢，及整個香港嘅任何一切建設，事實的的確確本來係由英殖期嘅幾代香港人，共同付出血汗創建立而成嘅堅優基礎和環境，相關這一切屬香港事中之事實，毋庸置疑！

英殖期嘅香港人啲錢，鑑於當年港英政府並無對97問題，未對殖民期間嘅香港庫房儲備財富，而相關庫房儲備財富渡97後連本帶利積滾存至今香港嘅庫房儲備財富，港英政府責無旁貸，理當為相關香港人據相關人口資料，並按相關資格以合理妥善實行“算帳而分家”，返還既有權益與財富於英國殖民期嘅香港人。

每位合資格者理當分享獲得不少於2億港元。（合資格而逝者所獲，由其直系親屬承受）
噉樣先至能夠切實疏導，和解決香港嘅深層次問題！
否則，香港內積怨問題情況，仍會沒完沒了！

想問下啲人去乜撚野同林奠對話？？？

去！用盡可行方法拍片/錄音

其實主攻獨立調查委員會呢一項佢都好難拆
根本冇合理原因可以唔洗成立
成立咗更加係對市民大眾同政府百利而無一害 （唔計班過街老鼠condom仔）

話自己係愛國份子
準備返大灣區工作同置業
問佢點解成個管治班子嘅家屬都有外國護照
係唔係唔愛國
係唔係隨時走佬
要佢地全部家屬放棄外國護照

讀哂出嚟

樓主唔代表我

我哋要 be water, 唔要大台

你同林奠對話做乜鳩？要聽嘅話佢晨早聽咗啦，屌！

問佢 有冇咩係話到事？

同意！林奠真係聽民意就唔會係去到呢步先會聽。

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

例如支持警隊，還警隊一個公道，成立獨立調查委員會，再保送警隊返大灣區，共享大灣區榮華

721點解唔見差人．831太子站公開cctv
一定要追問

唔錯唔錯

大家可以回憶下五年前學聯班傻閪

你d個人資料比哂佢知, 想幾時拉你就拉你

佢不嬲都話自己唔係唔回應，係唔接受。

要問就問幾時答應哂五大訴訟

我哋要 be water! 唔撚要大台唔撚要人代表我哋！！！！

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

入黎推

推到樓豬見到

抽中發言，就講：給我一首歌的時間，識唱的一齊唱！何以這土地～～～

唱完，之後就係咁講光復香港！（等現場回應）五大訴求！（等現場回
應）loop到收咪為止

咁唔該同我屌撚柒佢 唔洗俾面

引用錯誤

你可以搵一D 失左蹤既義士個名, 同林奠講佢係你朋友, 無人知佢現況, 包括佢屋企人, 淨係知佢扣留左係新屋嶺, 問下佢可唔可以保証佢仲係在生?
不過你要小心問完之後, 你既自身安全 ......

到時條八婆都係答垃圾官腔

你問下佢 7.21 同 8.31 可唔可以列入國殤日,
將呢2日變成公眾假期, 取消7.1 同 10.1日作公眾假期

慳番啖氣啦咪又係做show
唔通同你講五大訴求全部做到咩

早啲訓啦咁
你問完一出門口都俾藍絲打啦

問佢當年曾俊華預言你係撕裂2.0
又比佢up中 有咩感想

五大訴求講撚咗三個月都仲要溝通？係盲、係聾定弱智，叫佢三揀一啦仆街！

聯合其他手足一齊夾夾發言（如有）

點解你明知台灣唔會接受逃犯條例下引渡陳同佳，你都仲可以不顧民意力推一條咁大爭議嘅條例？而大律師公會，民主派議員都曾經建議過港人港審，日落條款等合理可行方案，港府可以完全唔接受 ，當初口口聲聲話自己初心係幫潘生潘太，點解佢哋6月底再寫信求你考慮包括「單次個案處理」在內的四個方法，你都仲可以完全置若岡聞？
市民見到嘅只係你消費潘生潘太，去幫中央推逃犯條例，

831

出咗糧又日日唔做野 問佢幾時回水

唔好咁啦

（霸氣啲問）當日勝和 14 水房 英雄盡出，就係保你呢個女人仔林鄭月娥，飛天南 南哥為咗你，爭啲連命都冇，點解你要出賣佢，同埋一大班江湖中人，枉佢哋咁撐你

G持

問佢太子站cctv幾時先捨得公開完整片段

而排死左咁多人 點解析 咩叫全部冇可疑

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

1001

我都準備緊點樣屌佢

幾時同成班高官黑警一齊死？

612 721 811 831 新屋嶺

1. 聽到好多警察要打死啲曱甴，好認同依樣嘢，認為咁先可以止暴制亂，希望林鄭能勇敢表態支持依啲警察寧枉莫縱，打死曱甴
2. 一定要勇敢表態反對成立獨立調查委員會，令警察可以無後顧之憂鎮壓暴亂。
3. 希望可以承諾將警察宿舍移至大灣區，子女就讀大灣區學校，保障警隊家屬安全

要去就去玩膠啦
問乜鳩佢都唔會答架啦

仲有，作為教徒只有上帝先係master。不可侍奉神又侍奉惡魔

普通話好無 ? 用普通話問問題

竟然冇人提
特首 你知唔知成個反送中運動總共有幾多人犧牲左自己生命？
特首 你有冇關心過佢地屋企人？
特首 你有冇對死去義士嘅屋企人提供仼何援助？
強調特首嘅作用就好似對住黑警講不畏懼、不徇私咁，就睇下佢答啲乜
順帶一提777pr好大機會係到收集問題幫柒婆接招

聽聞聶德權、陳肇始等都會出席，插埋佢地，叫佢地總辭

問佢地七一晚做緊乜撚嘢？唔好扮愛港啦，陳肇始個仆街，護士仔想統領香港醫學界，個八婆七一晚香港個個心撃立法會，佢仲出fb post 貼去回歸洒會D相，比人屌完先刪 post, 証據如下。叫呢班賣港聯盟去死啦

抽到先可以發言
即係要寫問題紙
即係會預先過濾
少一張黃就多一張藍

佢係咪都攪對話
媒體係咪都會報導
個個都話唔去
星期五頭版就係話民間對話大部分民意支持政府
係咪咁樣大家就最開心？

林鄭咪回應咗你，只係唔答應你之嘛
而家唔係同佢談判，或者比佢解釋
而係要求佢答應，否則抗爭持續

個人認為要做假膠 問佢幾時殺晒啲示威者 幾時先完全變成中國既一個城市

你班人真係好中意對話
幾好，做佈景板都咁大成就感

有心理準備坐監未
唔係林病 係問你

比得你出席又點，問野果啲應該都係霞姨安排架啦，抽中你去湊人數咋
不過準備定去屌柒佢都岩既

除左玩膠我都諗唔到你有咩好做

係唔係有LIVE?

我鍾意第一條

痴線

noted with thanks

意見要極左

問佢肯戒嚴未

衝上台中出佢

對，你問得簡單一點，單刀直入，幾時成立獨立調查委員會？唔好比佢有選擇去答你的問題。

而家post哂D問題係度 咪即係俾時間佢準備

有無同羅飯提供免費性服務比黑警，特別係林志偉鄭栢林

十月一之前公開太子事件所有cctv, 包括黨鐵及周邊鋪頭cctv

3秒可以問到咩

有命返出黎先講

等睇佢淆底 取消

深藍樓主

Noted but thanks

錄音，可以的話錄片

問佢3萬幾人已經喺佢fb對話留言，做乜唔答，攪乜春做show對話呀。

杯葛個大會

諗起日本仔上台用武士刀同隻日本共狗對話

記住777講野cut in

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

解散及重組警隊，刻不容緩；刑事起訴濫暴黑警

約齊人馬，帶個大聲公，去播香港國歌

屌佢點解要包庇黑警 身為執法機關知法犯法冇紀律態度惡劣 當市民係死物敵人 完全係一班流氓黑社會 要重組警隊 同佢講如果重組警隊 民怨一定冇依家咁大

問d比深藍更深藍既野都好過唔去既問下點解仲唔出解放軍落實蒙面法

好好利用就可以

問佢識用八達通未，一斤菜心幾錢啊？佢今日食左tg未？屌佢老母戇鳩鳩

扮撐警, 繼而問佢會唔會上前線同速龍並肩作戰？因為前線差佬相信都等阿姐親自落場慰勞好耐...

何時落實真雙普選，呢個係基本法賦予香港人嘅權利
你遲遲都唔落實 係咪唔想香港有民主？定係你一言堂 無視基本法？
我要確實日子！

用溫和語氣講出政府黑幕 好似記者喺記招咁，借個發問黎敘述一大段事實

eg. 你地警方形容xxxx係yellow object，喺國際上被xxxxxxxxxxx，你地覺得xxxxxx

如果抽到你發言,咩都唔好講,成支咪飛佢個仆街

問佢
如果運動中有死去既義士
你會有咩同佢地講？

發言期間讀聖經。揀上帝懲罰惡人嘅金句讀。最後問佢幾時落地獄。加「五大訴求缺一不可！光復香港，時代革命」

想知佢幾時會被自殺

點解你唔送啲仔番大陸讀書？

問佢五大訴求幾時實現？
初心去撚左邊？
講到徹回咁難，而家又反口？咁其他訴求都做到啦

唔知對話有乜用
不過，五大訴求裡面真普選呢點好似比較少講，不如講多啲呢樣？

問佢平時有咩做

想問：由於一直不守承諾，過去三月不斷說謊，香港人已不信你、政府、警察講嘅任何事。請問我可以點同你溝通？

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

問佢點解咁多黑警濫用私刑都睇唔到
點解警濫會主席都建議成立獨立調查委員會佢都唔聽
覺唔覺自己好仆街
點睇黑警連和理非老人家都拉同噴胡椒噴霧

要求就五大訴求攪一個公投

其實off 哂focus
我地係要jer 住黑警不平等對待
白衣打人無後果
黑衣行街就一日上庭
831 有無死人係重要
但更重點係警察亂打無辜市民呀！
仲有銅鑼灣臥底開真槍

問佢幾時做齊訴求，其他野唔駛問唔駛答

林鄭月娥，
你出任社會福利署署長時推行社福機構一筆過撥款取代實報實銷制，減低社工薪酬支出，無幫你服務嘅群體爭取利益之餘反而出賣佢地換黎取高薪厚職。
出任發展局局長期間重置皇后碼頭，十年後嘅宜家仲未完成重置，出賣香港人集體回憶又成功換取高薪厚職。
出任政務司司長在2014年雨傘革命後期同運動領袖進行對話之後佢地就被拘捕入獄，出賣政府嘅誠信黎換取高薪厚職。
今日身為香港行政長官，長者綜援資格年齡從60歲改為65歲出賣長者利益，高鐵一地兩檢出賣香港土地同一國兩制，沙中線、港珠澳大橋明日大嶼計劃等基建無皇管咁一再超支出賣納稅人。修訂引渡條例又出賣香港嘅法治同人權，幸好你知錯能改提出撤回修訂但係已經引伸警察濫捕、濫用武力、性侵被捕人仕，仲有最近大量懷疑被自殺等其他問題。
你曾向你老公承諾不會參選特首，宜家你就係特首。你公開講過嘅辭職論話︰「如果香港人的主流意見令到我無辦法再擔任行政長官，我係會辭職。」宜家你仲係特首。
請問你一個既保障唔到自己管治下團體嘅權利利益，反而經常靠出賣佢地而上位嘅官員、縱容執法機構濫捕、濫用武力嘅官員、能夠背叛家庭同自己嘅官員，何德何能繼續帶領香港？日後有機會加入全國政協又會如何出賣共產黨、如何出賣中國？謝謝。

預左問唔到野 種條刺噁心下佢

屌佢都已經屌左成百日 屌到碌鳩鐵柱磨成針佢都唔會理你
一定要比深藍更深藍
叫佢一係支持警暴 支持黑社會 反對追究警察
一係就要佢大大力同佢地割佢老母蓆

你地唔係唔知佢唔係未試過做媒呀嘛?
你唔係咁天真以為你有機會發言呀?
你唔係以為佢會真心同你對話呀嘛?????

點解我咁講?
不如你睇返全民退保個單點撚樣先啦唉......
我個陣睇撚完真係想打爆部電視/MON
我預期今次都係一撚樣。

啲訴求好簡單清晰
有就有無就無
根本無嘢好傾
去傾嘅人唔係戇鳩就係想出風頭
再唔係就係政府安排去妥協嘅鬼

呢個真！

比藍絲更藍絲

唔係去屌柒佢嘅話
唔好去

反正五大訴求講一千次都冇用

咪用盡時間講撚晒警察惡行出嚟
喺佢講監警會之前塞撚住佢把口先屌呢樣嘢冇用

唔係唔比警察開工
而係佢地一開工做嘢就不斷違法

你咁問佢會遊花園 仲反問你聽唔到政府一直回應緊

又會咁好心真係抽人 唔係內定

警方一日繼續做用過份暴力，市民就會繼續暴力升級

support

唔好問問題
帶啲相入去問佢點睇警察濫暴
問佢點解要喺地鐵站內疏散人群
點解要對冇人衝擊冇人集結嘅地方射催淚煙
點解要對已拘捕人士用警棍打同埋噴胡椒

見到林鄭個樣都想打鑊佢，仲點對話

完全啱

同佢講
佢真係至叻至打得
香港人咁自私咁唯利是圖
今次都逼到大家全民大覺醒
從來冇一個時刻社會會如此撕裂但又如此團結
冇一個機會會咁深刻反思自己喺社會嘅位置同用處
冇一次真心去回顧自己係真係愛香港呢個地方同埋一齊住喺呢度嘅人

好嘞
以母儀天下膽敢稱自己為母嘅佢
以年年考第一覺得自己高人一等嘅佢
以唔（肯？/容許？）退下來話仲有好多嘢做嘅佢
係咪真係覺得自己紓尊降貴咁舉辦呢d咁嘅形式嘅座談會，係一個同市民真誠溝通嘅好方法？
真係要聽嘅意見會喺會場入面？
而而家真係最逼切最緊要要做嘅嘢係呢樣？

內心os: 淨係打段字都好難忍要backspace番d粗口，巴打祝你好運

羅莽.jpg

睇左做中出林鄭月娥

問佢點撚解以為個對話會有用
有乜企圖

驚唔驚落地獄

兩個鐘150條友
點會個個都有得發問
咪又係扮抽

問佢五星紅旗個五粒星代表乜

問下佢幾時死，天堂無位。叫佢落地獄審判。

因住被消失

叫佢立緊急法同要求出解放軍
支持警察打yellow objects

全家幾時送中？

推 問佢做咩唔派解放軍殺暴徒 搞到警察食壓力

點解一邊箱以正義為名拉抗爭者，一邊箱容許 濫捕濫暴唔需要負任何責任 警暴 摭no. 摭樣 令警察有至高無上嘅權力？

我都中左，頭先有人打黎confirm我出唔出席

內定咗十幾個人發言問嘢喇，邊可能比其他人亂噏。

全面改革投訴警察嘅制度，應該由獨立於警察制度以外嘅組織負責，性質相當於icac。

組織應該擁有主動調查，定案及處分權力。嚴重事件更應交由法庭審理。

我都收到電郵同真人打黎

去就一定去

習近平條撚粗d定你老公條撚粗d

頂你，我睇到中出林鄭月娥嚇死

我覺得唔中point
佢會咁答：
1）監警會查緊，報告出之前唔應該妄下定論
2）我從來無出賣香港人 ,跟住開始喊
3）林鄭下台已經唔係我地目標

我見樓主已經21個鐘 無回post

如果選舉主任怕左美國制裁唔DQ 候選人，咁你點算。

問佢收左英國幾多錢？
佢係咪唔可以輸，一輸就會全家被自殺？
怕唔怕做得唔好會累兩個仔係英國被交通意外？
點解捨棄左良知 原則去到盡都仲可以輸到咁？

重點得一個

五大訴求 缺一不可

之後粗口放題自由發揮

冇咩好問
盡情用三十秒至一分鐘屌撚柒佢

點解抽唔中我

大家被抽中既要把握機會，講野盡量一針見血

五大訴求 缺一不可

宜家唔係同佢對話，係叫佢做野

得兩條路佢揀

1. 立即展開回應五大訴求既工作
2. 攬炒，

最後補多句： 叫佢打定俾烏克蘭前總統問下點book直升機走佬

問佢：
當初為左陳同佳案堵塞法律漏洞，如今又宣布徹回條例，係咪法律漏洞可以唔理？係咪由陳同佳逍遙法外？如何面對死者家人？

參選時話主流民意唔認同佢會辭職，現時佢成為香港史上民望最低特首，更成為史上第一位被人用粗口問候ge特首、請問幾時履行競選承諾

你曾表示示威已經變質，係一場顏色革命。但呢次示威係源於修例風波，你覺唔覺得自己係港獨之母？

你成日話止暴制亂，警察暴力亦不斷升級，但示威活動歷時一百日仍未有停下黎跡象，請問為左止暴制亂，特區政府同你個人願意付出多大代價？

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

唔好去... 局黎... 你點鬧佢都係噤... 無謂送頭... 留返條命十一同佢死過...

問佢仲有冇性生活？
不過佢日日咁比人屌睇怕都冇

問完佢咪又係9答你
要講要問一早係之前啲記者會講晒
依家再問佢都係錄音機

唔係話咗唔去架咩

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

其實去黎係曬氣兼有機會送頭，你去到講乜春淋病都唔會聽，根本做show only，我睇唔到對件事、對市民有咩咁大幫助。
但你樓主就唔同，你係場內做左啲咩黑警/港共政府眼中「奇怪」嘅事，佢即刻就可以點你相，因為佢手上有你真名、身份證number等資料。之後再慢慢搵人、搵cam嚴加監視你，隨時起哂你身邊所有家人、朋友、有接觸過嘅手足，一網打盡拉哂。反正而家黑警做咩都唔使原因無後果，殺你姦你再棄屍都仲得。

補充：再爬返個post都見到有幾位巴絲都獲邀請，我真心希望你地諗清楚先決定去唔去。去嘅話，或者你嘅提問/行動有機會令淋病出醜，但啲本身咁無恥人再醜多幾多都對佢無乜大影響，所以你獲得嘅好處未必話好大。但潛在壞處黎講，場內嘅港共政府/黑警留意到你嘅發言/行為，即刻就可以點你相，將你列為追縱目標。

好笑

Lm

點解仲未死

好！重！要！

問佢有冇重啟政改嘅日程表 呢個基！本！法！寫到明架 到底幾時比我地
(我認為呢場運動依加嘅重心係要重啟政改)

我miss左call, 2835 1000
電話同你講左咩？confirm 去唔去？入場細節？

問佢作為行政長官，帶頭罷工幾個月有無攞返果幾個月人工出嚟？

P牌推唔郁
但支持

入去同佢講五大訴求，缺一不可，再問佢五大訴求裏面全部係你攪出黎，唔關民生問題，你出黎回應問生問題托咩，咁樣叫對話咩？
你拆左我間屋，走黎話同我對話，點知係講今日街市菜貴左

on9極都唔夠佢走出黎對話，係同你講問生問題，唔係同你講五大訴求

小弟不才
推

入去就係同佢講五大訢求，唔好比佢講其他民生問題

好心啦
你地撚夠啲官講咩
一係你就做好曬功課先
一係就唔好出去獻醜

問下佢點解facebook唔應人但系點解又要對話阿

瘋狂支持,同佢講好似你呢啲精英做ge一定無錯,推緊急法?推蒙臉法?推囉!唔好俾班支那佬控制你, 你ge人生係屬於你自己, 想做就做, 忽忘初心, 我認識ge你係唔會認輸, 加油, 快啲戒嚴, 見一個拉一個,加油吖777

😂😂😂😂 應該係

直接屌7佢啦
叫9佢死全家
世世代代百病纏身

推 樓主加油

前面一條生路一條不生路
狂逼佢揀

冇撚有錯

唔會俾人問到柒婆閪口閪面

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

收皮啦

你成個腦都係精蟲

被抽 中出 席林鄭

新問題：
國家主席習近平曾經特赦罪犯，而且根據基本法，特赦亦都係香港特首既合法權力之一，點解你會認為特赦示威者係違反法治呢？
係咪表示你認為習近平違反法治，以及基本法既條文係違反法治呢？

問佢識唔識唱「肥媽有話兒」

佢今次會live其實有得玩

……「同你個老細講，世界潮流，浩浩蕩蕩，順之則昌，逆之則亡」

係咪冇人推依個post

唔到你問就大聲嗌
"因為你死左咁多人，你夜晚瞓唔瞓得著?"

佢話無人死過喎

習近平特赦嘅都係軍人同差佬

咁就唔係違反法治？

山口二矢

中出淋奠

hi

push!

出現了

喂你上電視

巴打加油

Hi 西裝巴打

Hi

巴打

hi 人形蜈蚣

巴打幾上鏡

屌你 baby-kingdom 呀

巴打你好靚仔啊

屌

人型蜈蚣巴打

樓主

巴打好靚仔

Ching 係你啦

baby kingdom

手足

巴打好勁

自爆左

即刻入嚟

巴打幾型

自爆

巴打做咩自爆

hi巴打

巴打你好！

巴打 勁呀 加油

巴打好波！

巴打你好型呀！

同hkdiscuss

巴打出黎啦

巴打早晨

巴打好靚仔呀！！

唔好自殺

巴打加油！

支持巴打

巴打好令仔

Hi 巴打

hi 巴打

笑死

巴打！真漢子！！！

手足好

live

人形蜈蚣巴打

巴打發緊言喇

嘩

巴打，見到你了

halo巴打 你好正啊

人型巴打

巴打把聲好溫柔

睇緊你講

Hi ~巴打

巴打好野

西裝巴打

請download lihkg包你了解

笑左

真係有

呀樓主廢話連篇，浪費時間

巴打！ 你好！

巴打你好正呀！！！

樓主好靚仔

巴打好型！！！

現真身

巴打自爆
快啲宣讀埋不自殺聲明

巴打好野！

Hi巴打

巴打好型

支持你呀巴打

原來係你

WOW

巴打好波

巴打好型，有女朋友未？

巴打 好波

師兄自爆

巴打好

巴打你好型！

巴打靚仔呀
講野有條理

做咩咁傻玩自爆

巴打自爆

香港城邦論

發言中

Hi 巴打 好波

宣傳國師

型仔

人形巴打好靚仔

抽中左

原來係城邦同道

幾靚仔喎師兄

巴打！！！

勁啊，巴打

直線自爆

見到啦

巴打！

Respect！

巴打 好野！

巴打你好型啊

朝聖

巴打幾似天倚

Brother有得講，利害

加油

痴撚線

師兄好型！命運安排你坐頭排！

巴打自爆
你好有型

Hi bro

城邦會戰勝歸來！

自爆咁勇

真名上連登 巴打好型

迷雲

巴打幾好丁

巴打好靚仔啊

巴打真係你

師兄 我見到你嘢！ 弓喜你被抽中！

巴打好耶！好令仔！

林尊個樣面坦咁

hi 西裝巴打！！

我愛你

好波

巴打型撚到

巴打人靚聲甜

巴打好才俊樣

即時入黎支持。。。

巴打幾靚仔

巴打做乜自爆呀

Hello巴打

巴打 做咩自爆

巴打仲講緊野

巴打好靚仔真心

hi巴打
你好靚仔

巴打好斯文

香港城邦論!

巴打著西裝好靚仔呀！

多謝巴打！還我美麗城邦！

巴打勁野

巴打寫張notes啦

巴打好嘢

巴打！！！！！！

巴打開場白太長😂

巴打你好撚靚仔

見到巴打真人
好正氣

好野巴打

樓主點睇陳雲國師？

巴打好靚仔呀

巴打!!!!!!

做咩自爆

好靚仔丫

正呀巴打！你好靚仔，可唔可以識你

出現咗啦

見到電視個巴打講完即刻走入黎睇

巴打都幾靚仔

堅呀

我聽完即刻開連登

男神

西裝巴打你好

巴打宣傳香港城邦論

巴打自爆好勇

Hi 巴打把聲好好聽

巴打！！！！！！！！！

型呀巴打

俾人起左底,
Btw 講得好

巴打你好有型呀

巴打 你好靚仔啊

HI

巴打會否太型

好想幫巴打含

依家講緊嘢

屌你dele圖啦

巴打好勇

最強花式自爆

巴打城邦論都搬埋出嚟

巴打把聲幾靚

巴打自爆好野

巴打!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連仔幫佢開新acc ?

嗨

真人幾靚仔喎

師兄好波

勁👍🏻

好靚仔

巴打現真身!!!!

巴打！！！！

巴打你好

巴

巴打好型！

好靚仔好有勇氣

不自殺聲明

花式自爆

西裝樓主

好型呀

Hi巴打，即刻起左你底 好彩你啲post都正常野，幾驚你自爆

多謝你嘅發聲

巴打！！

Haha

巴打型呀

多謝爸打

巴打!!!

陳雲

睇完即入黎打個字！你好型呀！

巴打勁呀

巴打，你黃左啦個a/c

已濕，thx

自爆 型呀！

巴打 多謝你！

師兄...

我要封巴打為偶像！

巴打玩真身咁勁？

多謝人形娛蚣巴！respect 🤚🏻

巴打勁呀 !!!!!!

Ching Ho ball

巴打好型 電視見到你

巴打好波!!

巴打自爆 小心被自殺

樓主好令仔

咁都抽中

嗨，巴打，終於見面了

hi 巴打
喂林奠, 屌你老母呀

嘩， 好靚仔

好波啊 ching

陳雲老師

巴打直線抽擊啦

見到巴打

高級自爆

好型呀！

辛苦晒

我有沒有上報紙

巴打自爆左？

Hi巴打好靚仔

巴打好型點搞

講得好呀巴打！

我都揾到

連登仔

正啊巴打

型英帥靚正

巴打你班聲好磁性

有冇人同我一樣係睇緊直播㩒入黎

巴打好yeah

on9仔有冇睇live
巴打問緊啦仲鬼？

樓主自爆

巴打係我偶像

樓主睇陳雲書

巴打好夠膽respect

巴打好型阿你

直線自爆，感謝手足

屌你老母奠月娥

有料

巴打 有料啊

Pushhhhh

樓豬好型 把聲又好聽 可唔可以錫你春袋

巴打你把聲好撚好J

見到巴打真身
但唔好自爆啊

好型仔

想獻菊

你要改名叫英俊巴打

巴打好型呀！

巴打你好型棍

巴打 😍😍娶我啦！！

Hi巴打 電視見到你

Respect

LIHKG! 多謝巴打!

單手插袋

加油 唔洗緊張

偶像

Hi巴打！！！

呢家講緊野既係呢位大佬?

爸打真係好有緣，開post又抽中野中講野
加油呀

巴打你好正，好靚仔，可唔可以做你條女？

撐你巴打💪🏻

巴仔 型呀

巧令囝牙巴打

好波清

巴打～上電視喇～

可唔可以_你春袋

絲打識做喇

20:46 講緊野個西裝友是你嗎

講得好好，多謝你!

26歲

巴打好有型！！！

巴打好型呀

好靚仔呀

揮個j

巴打好型啊

巴打好堅呀

26碎

巴打好撚型

巴打好嘢！

把聲好好聽

巴打 你好型仔呀！

巴打你好撚正ww

巴打真係好高汁
又靚仔又後生又有point

巴打salute!!!!

巴打自爆好靚仔呀！不亢不卑！

巴打咁型改個咁搞笑既名

巴打好撚正😂😂

好靚仔26歲

巴打型撚到痴線

巴打！！！！！！！你著西裝好型啊！！！！！！！！！

巴打好勁～

巴打好野！！！

型

巴打 坐頭排好嘢！

屌你巴打咁撚型 仲要有文有路

巴打好撚型呀！

巴打你把聲好好聽

巴好型！你把聲好舒服

利申：非gay

巴打你好型

IP都唔洗check

巴打！！！！！掂呀頂你

巴打好有型
把聲好好聽

巴打好靚仔把聲好温柔

巴打好正啊

勁

濕撚哂啦

睇緊live,樓主發緊言

巴打把聲好聽

好撚型呀 巴打我支持你

帥

巴打...唔好再爆喇！26歲嘅手足

巴打把聲好正

爸打真係好型

好多

巴打！！！人型蜈蚣！！！

廿六歲嘅巴打

Shit, 好勇敢

巴打，我老竇一開始仲以為你係藍絲

巴打！支持你！

巴打你把聲好好聽呀

巴打好正

巴打自爆 好型

26歲仲型過我

好撚型呀巴打

手足唔好再發夢

巴打仲要26歲！！正呀！！
有冇女朋友？

巴打直接dklm

蜈蚣巴
最強自爆

有d 似天琦

巴打你好靚仔多謝你呀

原來巴打就係人形蜈蚣

我愛巴打
絲

係命運既安排啊巴打

西裝巴打好型！

最強自爆

終極自爆

連仔比個新acc佢啦

巴打 夠做!

巴打，連我老母都讚你講野叻

巴打勁呀👍🏻

巴打好撚型!

I see u brother

巴打想含！！！！

好型呀巴打你

好令仔呀

巴打好有型

迷人聲調

hi bro

型仔把聲又靚

IP 都唔使check

巴打記住準備定不自殺宣言

加油啊巴打

好撚型

巴打側面睇有d似天琦

巴打把聲好好聽

G持巴打

你把聲好斯文

hi 巴打 你好型呀

巴打好撚型
我排第一個幫你含

Bro!!! Love u!

笑死希望你平安
記得不自殺宣言

26歲巴打！型到

巴打咁靚仔點解個名要叫做人形蜈蚣好好笑

串緊佢都唔關你事個下系曬面

巴打你呢個account小心為上
btw你把聲好聽，同埋你講中共抵讚

梗係黎睇自爆啦

好撚型呀西裝巴打

加油！

好斯文有型

樓豬你好靚仔

我想錫你袋底

巴打出現了！！！

插袋好型

Good do b

巴打你型到爆

巴打你好charm

好想追住你個春袋嚟錫

型阿

你好靚仔呀
我愛你呀

好型阿!!!!!!!!!

好撚型呀！！！！！！！！

巴打你好靚仔

巴打上電視

聽到即刻入黎

受小弟一拜

巴打我可以做你洩慾天使嗎？

Ching ho ball

好型啊巴打

見到咁靚仔，J 左

佢講左幾句之後
直覺話我聽佢就係樓豬

小妹已濕

巴打自爆好型

巴打，你真係好L型呀

巴打好型好靚仔！！！
多謝你呀

型曬啦

巴打27歲

城邦派

HI 巴打

巴打西裝好J

多謝發聲

靚聲巴

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

呢位巴打 無乜point 希望佢有再發言機會

嘩26歲

好波啊ching

好斯文 又有學識

好想錫你春袋呀巴打

好正呀你

J死！！

不停自爆

巴打著西裝好型

香港自治！我地搞得掂嘅！

淨係聽把聲都已經j到成地濕曬

西裝巴

巴打我想錫你春袋

堅呀巴打
西裝骨骨

有幸見到巴打真身

好靚仔！

笑撚死 回覆一下衝左幾十頁

好型啊！

巴打，好型
我射啦，ps:我男

人形蜈蚣原來是型子

巴打，小心呀
多謝你

射左

巴打個名同你真人同把聲都好唔夾

巴打有料！

五大訴求 缺一不可

巴打有料！！！

講正題啦

把聲幾好j

講得好呀巴打

到時你應該90歲 就唔關你事喇

支持香港自治！

巴打講野好斯文

巴打你好型呀，可唔可以錫你春袋呀
我藍巴嚟

洗慢啲啦 追伍初

巴打靚仔

ching!!!!!good say!

巴打你好型呀
講得好好

嗚呀 樓豬好有型

巴打我睇緊你啊

自爆了

巴打好波！！！

你個名

平時都係 cd-Rom 今次要支持一下

hello!

巴打你真係好型 主持都係連登仔?

lmlmlmlmlm

我地搞得掂

陳雲風火輪

套西裝好型呀

巴打好charm呀

忽然之間 咁就收返

大獲了....

今晚有排jjjj

型仔巴打

留個名先

自爆自爆

好型

你好

巴打你好靚仔講野好斯文把聲好好j

側面睇有啲似天琦

巴打型

巴打
男神

想錫巴打春袋
利伸：hehe

巴打著西裝好靚仔

好撚好j

推爆 型

主持人都識你

巴打 你紅咗啦！

巴打你好型呀

是咁的 原來係你

好charm

巴打你好
你把聲好似吳景晉

巴打好勁好靚仔

巴打支持你！

笑到我gap gap 聲

講得幾好

巴打 記住講不自殺宣言呀

J左

留明

型到 好聽到

正wo ~

好型，流曬口水

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

巴打我愛你！

連登鄭子誠

有型啊巴打！

點解要叫人形蜈蚣😂😂😂

型到

Respect
一國兩制，港人冶港

上返熱門 ching你講得好好

多謝你

巴打把聲好好J

巴打 hello 好波啊

樓主好波

笑死 是咁的

樓豬好型

巴爆好靚仔

巴打好波，致敬

對準政權！

LM

口罩都唔帶你好勇

好靚仔你

太型

巴打多謝你，好型吖

我都係咁諗

巴仔好高汁

屌
咁都抽中講野

巴打 多謝你

你好型 好有口才 好中意🤤🤤

型撚到

估唔到抽得中

師兄，講得幾好

好成熟巴打ho ball

我要錫你春袋

靚仔通常gay

巴打好charm

屌你老母呀mon po 狗

睇緊你

吳景儶都睇過

巴打幾靚仔想錫春袋

hi 人形蜈蚣巴打

好野

IP 都唔駛 CHECK

噴左飯。。。

巴打好型，好man

巴圢好波

多謝你~巴打

巴打多謝你

巴打好人好姐做咩叫自己做人型蜈蚣

好想含

巴打你把聲好好聽好温柔

哈囉巴打

講得好好好好好好好好

i find you
男神

哥哥 你好型阿
我愛你！

突破盲點

我媽話你個樣好成熟

巴打好J

巴打好有型呀！！！！

巴打好波👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽

射左，鍚你春袋3千下

巴打 你好有形呀

hey, 仲唔捉到你

好撚型呀手足

巴打好好J

巴打口才好好

巴打要唔要男朋友

巴打好嘢，有天琦風範

錫春袋

巴打你係咪特登著到成個藍絲咁

巴打型到震

strong po lm

吳璟駿都睇巴打你個post

濕哂

巴打好型🙈

未見過咁型嘅自爆

巴打套老西幾靚

CHING好波！

巴打加油，但請小心自己行蹤

巴打好靚仔！
人美心善

巴打快啲應機啦

巴打好型啊！把聲j死人！

巴打睇左你發言啦

巴打 好勇敢呀

手足海邊見，比人認哂樣

respect

你到時九十歲，我諗都唔係好關你事巴打好波

最尾嗰句，原來個post 係你寫既!!!!
仆街了

好型呀巴打

巴打 真心多謝你發言

90歲關你咩事

勁呀！！

謝巴打

巴打好撚型呀屌

剛剛聽完你既live，非常好

吳景俊都有睇你個po

好波呀！！！

型爆啊

見到你巴打

樓豬好charm啊！

好撚型!!!

爸打好波

痴線。 自爆，

巴打好波
想識你啊

Jed

多謝你啊巴打！

巴打請受小弟一拜

巴打 做到啊

巴打好波👏🏻👏🏻👏🏻

好型牙

巴打講左我地年青人最核心的問題

好撚型啊 屌

香港城邦，香港自治!!

巴打好撚靚仔

正呀大佬

巴打
錫你春袋

巴打我愛你~好型啊

好型吖

多謝巴打

自爆巴打

bro, 身份曝光了…

巴打型仔

巴打好野。

支持一下，有文有路

把聲好好J

講埋唔會自殺先坐低呀

巴打都幾靚仔喎

巴打你把聲好好j啊

好波巴打！

巴打，我好鍾意你把聲

巴打ho ball

巴打聲音好動聽！

巴打好靚仔🤗

Hi樓主

想錫巴打春袋

連仔庇護下樓主好
幫佢改id num咩都好
仲有樓主出入小心
不過係型嘅

好波巴打

宇宙最強留名

巴打多謝你！
你好靚仔啊

多謝你！
我地香港係可以自治
自己搞得掂架！

特登搵番個post黎支持下

排隊含巴打條撚

好撚型呀！

巴打敢言加油

錫錫

是咁的
你真係26歲？

見到你老哥真身，辛苦晒你！

史上最強自爆

L-I-H-K-G!!!!

屌，岩岩想搵個post
一F5就係最頂

自爆
士

Lol

勁喎巴打
我有睇你直播

巴打 好撚型

多謝！

好想同巴打瘋狂對話

巴打講得好好呀!! 多謝你!!!

支持你巴打

點解你自爆呀，傻瓜

巴打好型
記得報平安

爸打，多謝你

想錫春袋

靚仔巴打

有睇你live! 巴打好波 高質發言

錫春袋！

原來巴打本人咁型棍

陳雲又要出post 打J

巴打 好型好靚仔

香港自治！！！好波！！

恭喜巴打上位

「我地香港係搞得掂㗎」

好靚仔啊

多謝巴打為我地發聲

香港人 加油💪🏻

吳𤪥俊原來有睇 😂

好波 巴打

爸打

巴打型到爆炸

你好型呀

手足會唔會被自殺

好型濕哂

好型！！！！！

巴打 你好靚仔呀

巴打 我會記住你架啦

巴打唔洗咁L型呀

我愛你呀爸打

斯斯文文和你非屌鳩林鄭月娥
巴打好波👍🏻

師兄好野 要開新ac了🤣

巴打熱推你

巴打有冇女朋友

巴打有料

Hi 人型蜈蚣

巴打有女未

保護巴打啊屌你

樓主好𡃁仔

巴打好型啊！！

Ching sick ball

巴打你有無發夢post, 小心d

估唔到係你

巴打正啊

記得出不自殺宣言

好型我濕哂！！

多謝你，巴打

U legend

吳璟儁 講完大家都知係你寫
劉江華垃圾桶識笑
但係777係冇反應㗎

多謝巴打 巴打好型呀

好靚仔啊巴打

巴打好波，多謝哂！

巴打好有型好靚仔

巴打好勇型呀

直接自爆欣賞

靚仔巴打好波

多謝宣傳！

巴打你又幾靚仔

好有型丫

巴你好型好高汁啊

好想瘋狂聽巴打講野

巴打好好丁

巴打全香港都識你鳥

巴打好野👍🏼

you have passed the gay test.

please pm him for more diutails

巴打把聲好性感呀

巴打想跳海定跳樓？

巴打 係收音機聽你把聲好正

吳景俊都話有睇

中肯 到位
多謝發聲
繼續努力

一個字：型！

支持巴打
Btw真係26歲咩

本身係飛機要諗緊要唔要轉機

型爆

巴打要唔要有J女朋友

套老西好靚
巴打都好靚仔

開頭仲覺得巴打未瞓醒

巴打把聲好好聽 j左

好想奶巴打

巴打講嘢斯斯文文，句句銳到應！型！

巴打好野！！

巴打
果然係命中註定

好型[black][/black]

good job

林奠97歲，講得好

巴打好波！！！！！

想認識巴打

G持巴打！

巴打型棍

希望你無事

巴打好波提2047問題,proud of you!

我26碎仔 都冇巴打你咁型

巴打好撚型
利申非基

講得好

hi巴打，講嘢有文有路，respect

樓主把聲真係好好j

比個like你

巴打西利

巴打，勇者無敵，勁呀

Ching ging 👍🏻

巴打我愛你

I love you！26年青有為

巴打講得好好呀

扯扯的

巴打！英雄

巴打好波

靚仔巴打

巴打型到

自爆哥

巴打 好波！

把聲好好j

型呀！

感謝26歲嘅巴打

好有型 好想嫁比你呀

巴打！！！！！你好型啊啊啊啊啊啊

支持巴打啊

巴打好呀型你

終於知道人形蜈蚣 係點樣樣 😂 Ching 好野👍🏼

巴打好靚仔
點估到你得26歲

巴打好波！！！！！好charm！！！

城邦論

對住全港大力自爆...太型

巴打!

勁啊!!!!

巴打好正呀

笑撚左
講得好好

巴打 好耶

特登search 你
多謝你呀！

i fancy you

真人同連登名好夾

proud of you

Respect !!!!!

巴打，好野

多謝你呀巴打

被mc起底 手足小心啲

陣間你出到嚟拉鳩你先

巴打你真心好波！多謝你

自爆黎講你一定係史上最型

截圖呢？

好撚正呀！！

巴打勁型

是咁的，見到你

多謝巴打
我愛你
9.29 9.28 10.1
一齊上街

超花式自爆

小心呀巴打
但好型

巴打好型！！！！！

巴打鐵漢柔情勝過黎明

巴打，香港人一齊加油！

巴打, 今晚記得報平安呀!!!!

巴打你好型呀把聲仲好好聽添
多謝你介紹連登比佢地識

勁巴打

依定全港人都識你😂

即刻拎番本香港城邦論出黎

巴打hello

巴打 勁呀

巴打！多謝你！
（好靚仔呀你！！）

好型啊巴打！

巴打靚抽！

巴打洗板了

頂你咁靚仔叫做人形蜈蚣

巴打好波, 但千萬小心

痴撚線
呢個po快撚到

講頭嗰段已經講出重點
要聽年輕人對話就Down lihkg啦
免費app黎
好正！

我正式宣佈樓主係連登男神

好波呀！！

全晚講得最好係你巴打

林鄭！快d入嚟睇啦！

神級自爆

你頭先好型好靚仔，想識你

巴打你把聲好好J

保護巴打咪quote圖

巴打好可愛

睇緊live即刻狗衝過黎支持下
巴打好好J

巴打 #THUGLIFE

巴打 好撚型呀😍

Ching 好正

巴打多謝您！
講得好好

i love uuuu

親眼見到巴打開樣上電視好震撼

G持😭😭

巴打好改名啦

巴打不誠實使用連登

巴打好型😭😭😭

今日開始封巴打做男神

賜酒

辛苦你巴打，對住條柒婆咁耐

巴打好型
相由心生啊

睇住直播搵你出黎

做得好呀巴打

有型呀巴打

巴打好正 可唔可以多d 聽你把聲

你好撚有型呀！

巴打～～巴打～～我撐你～～～超級無敵支持你

好型呀BROTHER

巴打你係咪高薪人士 有種氣場飄出黎

C兄好波

最型既自爆！we are so proud of you. 我都係26歲

唔得啦，我忍唔住呀

巴打咁靚仔叫做人形蜈蚣

巴打好型 可以幫你含？

Salute

我想幫你含撚呀！！！

巴打好波!

巴打想錫你春袋

巴打好型，搞到我屋企水浸

巴打 感激你

小心啲呀巴打
巨勇呀你
好驚係俾人打
唔想你毀容

巴打❤️

講左咁耐, 都唔知你講左乜

巴打, 好型

型巴

講得好巴打！

巴打手機應該震唔停

巴打快啲寫不自殺聲明

巴打把聲好好j

巴打 你好撚型

愛你呀巴打

我愛你啊巴打

巴打，靚波

巴打好波啊！

萬事小心

巴打，你講得好好！ 多謝你！ 我愛你！ ！

好型好charm呀

推爆你 26巴打

睇緊直播，巴打好勁！

型都你老味

巴打要唔要女朋友

平安返屋企呀巴打

巴打好嘢👏🏻

巴打講野好有文有路
多謝你為港發聲
唔知林奠開ac會叫咩名?.?

好型啊

巴打 講好撚正

巴打見倒你真身啦

射精你

型仔巴

巴打要不自殺呀

巴打你唔記得講不自殺聲明

Ching 好有型

I think you have wasted your three minutes

似36歲多d

Hi 巴打 好型呀你

JED

巴打好斯文 好有型

巴打型到出汁

巴打 加油

好想對住巴打打丁

乜都無問，淨係自爆

祝長命百歲

好撚型
花式自爆

巴打好型，J出血

巴打你好型呀，估唔到你26歲咋

巴打自爆咁癲

連登icon 毒得嚟正氣

巴打！你好正呀！

人形蜈蚣巴打你好

J死人

你問得好好！多謝你。

搵到啦，推上去

我係仔都覺得好型

陳雲城邦論

蜈蚣c兄好真人靚仔

pish 巴打好型啊

向手足致敬

P 牌推唔到
但巴打真係好型

係命運選中嘅巴打

大家好癲呀
瞬間多左勁多留言

巴打, 你好型呀

巴打好型呀~~

手足！你好型啊！
我啊爸啊媽都話你講得好好啊，潤到呢，正！

但佢廁紙都唔識買，應該唔識裝連登

香港人同你connect

巴打好有型 最正係90歲

原來巴打都係陳雲fans

巴打 我愛你可唔可以嫁俾你

請受小弟一拜

巴打，你完完全全代表到我！

已抽中

巴打 多謝你 你好型呀

Love you

👏👏👏

巴打好有型呀！！

咁靚仔，被浮屍多

吳撚俊成日mon po
一定有份開po帶風向

巴打唔似26歲，似三十幾歲，都執到好正

巴打
打定不自殺聲明啦

多謝你巴打，我男ge都覺得你型到震

巴打係型棍

巴打 好型!

問完都唔理架喇

巴打, 有危險, 快D開個新ACC

型呀 爸打

保護 是咁的 巴打呀
多謝你代表我地發聲

I love u bro!!!

花式自爆 好波巴打

Ching好波

巴打好型，萬事小心

巴打，欣賞你嘅勇氣

我愛你巴打!

出樣

巴士

好型呀巴打！

爸打，我可唔可以識你
你好型

希望巴打平安！型到裂！

好型好靚仔啊巴打
利申：not gay

巴打爆PM未？

要剪片出嚟

是咁的，巴打你真係好型

巴打高級自爆 Respect

巴打 今晚報平安啊

你好有型啊巴打 把聲J死我

利申: 真絲飛機

巴打有女未?
春袋準備俾我私有化

orry 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

要追住黎含呀！

巴打把聲好好聽 好溫柔

巴打好型好靚仔

好靚仔呀巴打！

巴打問左咩

不自殺宣言

參與對話的就係鬼

巴打放心 大家都知你咩樣 有咩事我地知你係被自殺架喇

Ip都唔洗check

斯斯文文又有少少變態

多謝你 原來真正嘅連登仔係咁

散仔

巴打好型呀 濕哂
想幫你含

巴打好型 望住你耐d都愛上你

巴打好型 Jed 利申仔

巴打要紅了

巴打我想幫你吹

巴打你好型呀👍

Ching 好型 好想j耐啲

巴打著SUIT好型仔

留名想嫁畀巴打ok?

巴打，你好野！

巴打中出林太
辛苦晒

排隊

好型巴打 要錫你

多謝巴打
但最好開個新account

是咁的巴打

榮光歸香港

小心哽住

深藍

巴打超型

下一個重型

林鄭 屌你老母

對準蜈蚣巴打春袋

巴打好波，以你為榮!

巴打加油，光復香港，時代革命

巴打我願意做你袋底泥上面既細菌屙出黎既屎

J死我了

巴打好型啊！

我愛你人形誤蚣！！！

型撚到你

香港傑青

又一藍屍！！！

巴打可能佢智能電話都唔識用

巴打好波！講得好好，多謝你！

全香港人都識你啦ching
不過真心型

留名排隊做蜈蚣

大約問左啲乜？

巴打...

巴打，respect

濕撚晒

手足好型

Respect !!!!!!

ching你受唔受溝

濕曬

正評直線上升

原來係你！！nice speech 預咗佢答唔到問題

喂～丫。。。

是咁的, 我未知你係蜈蚣巴之前見到你著 suit 已經濕咗一半。

利申: Suit 男 addicted

有冇人可以cut返巴打段片出來
btw巴打好靚仔

你好型呀！ 言之有理斯文大方又幽默😍😍😍！

好靚聲 濕左

射咗 thx

呢個post 可唔可以推到去200 個page 呢?

手足型到核爆

巴打, 我睇LIVE 見到你

好靚仔omg

好想同樓主做朋友瘋狂討論政見
利申:非gay

巴打唔記得講聲熱愛生命

love you

巴打op

成地都係水啦

巴打你真係好勁

mon post狗吳璟儁

收皮啦你

濕晒

巴打好撚正

巴打好型啊
香港可以自治

諗落巴打呢招醒
出哂樣實唔怕被自殺

多謝你呀 巴打

你好靚仔呀

呢位巴打好危險. 連登仔 比人點哂相 好驚叫出街比大批人追撚含

樓主勿相認

巴打上黎報平安未

係命運ge安排啊！！型到呢

巴打，多謝你

吳璟儁條閪仔補多幾刀 令更多人認識靚聲樓豬

Count me in!

邊似26歲，咁成熟

巴打做咩拍手

留名，支持

巴打好有做議員潛質
有無諗過落區參選

五毛嚟㗎

我都見到

我都想問

巴打!!! 打領太的你好撚有型、26歲的你已經講出香港人的心聲「香港城邦，香港自治」

仆街唔好攻擊我蜈蚣巴春袋

師兄做乜拍手

我想俾你中出😭

有無抽中你

好成熟

係咪紅衫爸

巴打 好型呀

巴打👍🏻👍🏻👍🏻 型呀

好型仔呀你

一下好多like

講少左10歲

c兄好波

淨係回應藍屍on9

聽錯左

巴打 好波！ 講得好好

係咪有3個小朋友

個側面有一瞬間見到天琦

保重啊巴打

多謝巴打
返到記得報平安

扯到 high 大咗

巴打已出樣

2984-1176 = 1808
10分鐘內有過千回覆

hi手足

不是他

好man

巴打臨走前記得大大聲屌鳩佢

好感動，講中哂心聲，巴打多謝你

巴打講得好好，多謝你

城邦論！
多謝巴打！

巴打好波，有埋植入式廣告

ching ho ball

love you bro

樓主型完，係度講野小心d呀
btw已j左，射左好多

做乜拍手

巴打記得報平安

巴打 擔心你會被自殺

講得好 巴打！

report佢其他post 快

好型呀巴打!

巴打有冇不自殺宣言 快D講呀！

巴打把聲好j

出於禮貌？

好型呀巴打你代表到我呀

respct

巴打個樣咁正氣，好似唔係好襯你本人

樓主你太長氣
可否入咪叫口號

巴打 型

推爆你

樓主好charmmmmmmmm

黃

Cool 多謝手足

巴打我愛你!!!!

巴打好型好靚仔呀

btw巴打真面目見哂光 唔好係連登講咩殺警放炸彈搶槍等等既野 好好保護自己

多謝🙏🏻巴打

佢都係唔答你野呀巴打

巴打咁型得唔得架

Thanks bro

respect 巴打

巴打屌完林鄭係咩感覺

好有型呀！巴打

巴打，恭喜你出名了全港都知你就係人形蜈蚣

巴打好撚型啊！

巴打，一世平安

樓主會唔會被熱狗

吳撚雋仆街嚟嫁

師兄！撐你呀！

有冇女朋友

巴打型英帥靚正

但佢似喎

師兄好波！

靚聲巴打 型

大家好

估唔到真係抽中你講嘢

好型 jed

咁靚仔都玩人形蜈蚣

巴打 多謝你
你真係問得好好！

問佢721，同佢講無人做野監狗會點跟？都無號碼

巴打好型
Salute

Support brother

你小心.......

J出血了

聽聞班ao每日要上連登攞料

講自己野呀，唔好理八婆，宣傳活動

巴打我愛你❤️型呀❤️城邦論真心正😍😍

巴打 想問你借啲野
可唔可以借條撚黎含下

巴打想幫你含

巴打做咩著老西去

聽到教佢上lihkg真係笑左

最尾唱歌送佢走

聽聞吳撚俊條撚好粗

26歲巴打好型呀

好撚型 巴打

巴打好型棍！

我係間條

巴打
佢話
香港自治就唔係一國兩制
:(

想幫你含撚
利申巴

尊重場合

連登仔上鏡

巴打好波 但你唔似26歲

喺呀熱愛生命唔自殺

感激巴打

一陣走唔好禁電話
要小心睇路呀😭😭😭

好靚仔呀巴打

教林鄭上連登救香港

愛上你啦 巴打

巴打你真係得26歲？

巴打好型
不過個樣好成熟～

巴打講得好

國師熱狗通病: 態度差, 怨婦式指罵

而巴打冇犯到以上問題, 巴打態度,語氣好好, 能夠將佢地既idea好有效咁present比其他人聽
聽完之後都有d興趣想讀下城邦論

驅逐共黨 光復香港

巴打我想嫁俾你

求重温

巴打well said

城邦

巴打 唔係嚇你

寫返不自殺宣告
定時同好朋友報平安
唔好上前線/犯法 驚你比人跟

Btw巴打好型 respect

我結咗婚啦各位巴絲打，心領了

上黎報返個平安呀返到屋企
五大訴求缺一不可
解散警隊刻不容緩
光復香港時代革命

林鄭開個你問我答仲好 做到全民參與

失戀

same

心碎了

負皮

我要轉基了...

冇得食催情朱古力了

失戀了
但好人一生平安
家庭幸福美滿

咁多個你真係講得最低質，浪費機會

失戀了

成熟姐

我屌你老母啦用下個腦先拍手好無

將來你一定係好爸爸
現家你一定係好老公

好人一生平安！

可惡

巴打好有型，講得好好

諗住生幾多個 姓人形叫咩名好

巴打你好有型

係電視見到你， 西利，講得非常好

Btw 祝巴打一生幸福！！家庭幸福美滿！
多謝你！
你講得好好

利申 同你一樣大 個未來係屬於我地的

Miss咗啊有冇人有留底

如果你有日發現自己性別取向改變，考慮吓我

巴打呀

多謝巴打好撚型啊

唔緊要架，巴打！！！
Btw 你好撚型啊！！！

巴打講得好好！
多謝你！

認真 黎緊小心比狗咬

又會咁啱抽得中

嗚

林鄭中左trap, 話香港無自治

唱埋國歌才走

巴打好型 每日上黎報平安

我係男，我都想幫你含

巴打洗唔洗打返不自殺通知書

呢場對話其實都係公關技倆

心碎...咁後生就結婚

巴打好波！！

巴打你上電視講既野型到喊

巴打 你見咗光
記住小心啲

專心啦，轉頭搵機會叫林鄭成立獨立調查委員會

屌 失戀

Well said!!

靚仔，我呢個中抗想親手寫個字俾你:
服

同老婆/老公記得上黎保平安

我失戀

報！報！報！罰抄

出名啦你

謝謝你出席

是咁的巴打好靚仔

巴打 我係仔都覺得你型
利申：飛機

巴打勁呀!!

PUSH HAAHHAHA

睇到巴打做口型
光復香港

巴打好波呀

唔好同我搶

錯過咗
希望有片

巴打好型！！！！！！

樓主 好正

巴打好撚型 臨走會唔會叫一叫個口號？

連八達通都唔識用既人, 點會願意裝LIHKG

想嫁被你

巴打，我們會與你同在

巴打好型願榮光歸香港

巴打把聲好好聽啊

巴打係唔係聽林鄭講野太悶上番黎同我地對話

讚！叻豬

巴打好型🤤

巴打！！型啊！！

史上最型自爆

史上第一個上電視直線自爆嘅連登仔

巴打你好靚仔呀 一地都係水
利申絲

佢多謝你wo巴打

真係多謝你

巴打幾時出伊館門口搞個見面山

巴打好撚野！！！好波！

林鄭記得你啊！

求片 好想一睹巴打的風彩

巴打好撚型呀

小心 你比林女士記住左

型吖

是咁的巴打，let us connect

俾林鄭點名

巴打我係電視見到你呀
你講得好好，多謝巴打，加油💪🏻

巴打你又靚仔又叻

有冇少少驚
佢點你相

樓主，你好正啊！鍾意你發言

比佢記住咗

巴打你出名啦 被mama點名

花式自爆滿分
多謝巴打

一切安好？

巴打幾時去變電站

樓主好靚仔呀
多謝你

唔好被自殺🤣🤣

林太一陣返屋企係咪搵post睇呢?

HI
dllm啊!
五大訴求 缺一不可

巴打好撚型
天選之人

已射 ,THX

聶生搵你up乜

有啲驚之後大量5毛推熱門

靚仔巴，返屋企要小完阿

巴打，你唔好再型啲？

好撚型啊巴打

巴打有冇發表不自殺聲明

巴打 你好型.......

巴打，安全翻到屋企通知聲

你要安全

安全回家 請報平安

型到震

巴打你AO ?

算唔算第一個爸打出樣

好想睇片呀

巴打 你真係好型

今晚有覺好訓

喂 林鄭唔知你會唔會突登睇呢？
我估你都唔會㗎喇
但係如果你睇到

我屌你老母死全家

巴打返屋企小心啲呀
安全返到去要講聲

樓主係我老公

型爆，已J

可唔可以做我男友？好型，已射

講得好正！！！！加油

佢邊1識用apps 咁1離地

之前都有連登仔女參選區議員

型到爆
願榮光歸香港

巴打有冇不自殺宣言呀？

又型又靚仔 把聲又好J fuck

好型，巴打

巴打好靚仔，已射

巴打好靚仔丫

巴打你好正好型嗚呀

我愛樓主

巴打高質

MVP

幾時去變電站

巴打 我愛你

即刻上返熱門

幾時轉機?

聶生特登走埋黎同你講咩？

林鄭的最後回應，好明顯佢係想

拖

巴打 你講得好好 忍唔住喊咗

巴打結左婚未？

樓主 好靚仔

好CHOK呀你把聲

好想摸你條大JJ

現場post見到 已婚

蜈蚣巴一戰成名 局長都要同你密斟

排

巴打請報平安

p.s 真絲打 已示愛

講得好好多謝你👏🏼👏🏼

巴打你好勁啊

好型呀吊你

支持你！

唔能係妳呀，林鄭！
樓主，我支持你，香港自治！

巴打 你好型
聽你講野 差d變埋gay佬

有冇backup? missed

講得好好

好勁呀巴打！！！

thanks for your speak up!

想無限J番巴打發問片段

好感謝你 你把聲好張信哲

寫得不自殺聲明啦

響第幾分鐘我可以睇返？
同埋冇追post，巴打響電視認咗自己係人形蜈蚣咩？？？

有無得睇返

返到安全地方記全話比大家聽

講真，巴打有無諗過從政
今晚之後 你行咗條不歸路

26歲巴打好野！

唔知第幾分鐘
前排第一行西裝友就係

我愛巴打

巴打 你真係好撚型！

有防暴去緊

如果佢老細係藍絲……

巴打響電視認咗自己就係人形蜈蚣???

返到屋企記得報平安！

你已經係我偶像

巴打好有型！

巴打 好撚型！💙

巴打好型 小妹濕哂

巴打把聲好溫柔
利申有J絲打

mon post 政府助理, 你好, 夜了早點回家

巴打好波，願你平安

我愛你啊巴打，型到核爆

係....... 希望樓主棄AC
好人一生平安

個user name同真人反差咁大

巴打叫林鄭睇依個post

五大訴求 缺一不可

Good job bro

巴打好型，好高質

巴打準備好聽日起出街比人叫人型蜈蚣未

巴打你成為左我男神
利申：真絲

筍盤果然好快俾人封盤

巴打好型 有冇女朋友

巴打好型呀
林鄭你幾時真名上連登

聶 搵你講咩？

真心 好型
但巴打 呢個ac你唔好再用

巴打 i love you

人形巴人型聲甜，講嘢好到point

....
好人一生平安

巴打你好型
不過呢個ac喺我哋贏之前都唔好再用啦

自爆係呢個post樓主

Thx bro
Salute

巴打好型❤️❤️😍😍😍

唉屌 連登失戀日

型到爆

巴打好成熟把聲好好聽
多謝你 好勇敢

想幫你含

西裝哥哥你好型

巴打走唔走到

成熟唔係得個吹，人形巴打堅呀

巴打你把聲真係好𨶙好聽

好型呀巴打！！

巴打好型, 可唔可以大大力錫你春袋?

真人好靚仔，講野有到 point, 好想同你搞GAY😍😍😍

型！

婚已結

巴打真男人 好型

正呀！

你好型

師兄好撚型

巴打把聲好好J
多謝你

想幫ching含

入嚟記住巴打你

巴打你好撚型呀！！！

求巴打定期出post

我要勃起了

利申 gay

人夫更加正🤤🤤🤤

型啊巴打

利申覺得巴打你講得好好
但耳機人拍你膊頭
局長又同你咬耳仔。。。

721 811 831

濕曬啦

局長同你講乜

有無片？

人形蜈蚣巴

好想同你玩人形蜈蚣

下？

巴打 好型

失曬戀

巴打幸福快樂！好波啊今晚！

唔係呀嘛

巴打好撚型呀 著晒西裝

好有魅力
想幫你含

咩事拍埋膊頭

我覺得樓主要出黎認左佢先

話唔定係有人扮佢

巴打注意安全

報平安呀 巴打

你好撚型

型到核爆
😍😍😍😍😍😍😍

睇番你個名 笑左

想含

想招安？

可能政府想引我懷疑。。
又可能係我睇錯

我喺32台睇到

巴打有冇女。

巴打好靚仔
申脷外貌協會會長

送中?!

是咁的，樓主快啲搵返啲留言del曬佢

反差萌啊

巴打, 出現下好WOR

想同你人型蜈蚣

輕輕一推

巴打提到香港城邦論
應該係手足。。

係唔係政府想招安

出黎報個平安

巴打你西裝骨骨，斯斯文文
但個會員名咁撚變態
真係人不可以貌相
Btw good job man

巴打好型，睇到我心心眼

巴打要小心呀

想同巴打一齊玩人形蜈蚣

Hi 26歲巴打

巴打我幫你含

respect bros

Bro ho ballll

多謝巴打！您好型，把聲好好聽！

見到巴打, 好波

巴打報平安呀

巴打堅型，多謝你代我地出聲

多謝

定期錄音講故事post

多謝巴打
你好型呀

可能叫佢教佢開連登acc

巴打好靚仔
好人一生平安

多謝巴打
你講得好好

巴打，多謝你！ 你講得好好，仲有⋯⋯ 把聲好好聽！

巴打好型呀！自爆.....

恭喜巴打

祝你地d蜈蚣仔女日後可以開開心心咁成長

想知

好型 好想幫你含

是咁的 點解把聲咁好聽
btw多謝你出席 發聲

勇氣可嘉..

巴打你老婆今晚多咗好多情敵

巴打套suit好7,但好靚仔

巴打好型棍啊，救命，我考慮緊出唔出櫃好

巴打真香港仔💪🏻💪🏻

希望巴打回家報個平安

有無人覺得爸打感覺似天琦？

無追post,大家點知佢就係其實？

我都覺得有啲似

樓主要小心後面連登好多hehe架

想識巴打！

係有啲

想知
Are u safe???????????

要平安回家呀 蜈蚣巴

正呀 26歲巴

柒婆冇聲出

巴打 stay safe

佢直播自爆

又失戀

請報平安

Hi 巴打 做乜自爆呀

巴打番到去報一報平安啊

想幫巴打含
支持巴打

準備上位 加入政府

巴打好正
推

巴打你把聲好好j

連仔駛唔駛比廣告費人形巴？

巴打你開左樣同ac，以後要小心保重！！！

巴打你問得好好
請問幫你含要排邊？

巴打講野好charm談吐好溫文

番到屋企記得上黎保平安

巴打 見字即回
好擔心你有事

等你報平安

多謝你勇敢發聲，好人一生平安

巴打好野但萬事要小心

巴打有無興趣識絲打 你好charm

(雖然初時聽開頭覺得你講既感受有點多，始終3分鐘唔係長既時間)

報個平安丫巴打

巴打報平安啊！

巴打返到去記住講聲 之後再開個詳細post

雖然結咗婚 但係巴打你真係好撚型
btw自己小心

原來人巴咁撚靚仔
官仔骨骨

堅靚仔巴打

太型，推

多謝你蜈蚣巴

巴打你好撚型

P牌留名 好撚堅呀巴打

巴打不如去個短暫旅行？

巴打好型！😍

安全番到屋企請報個平安

巴打好撚型呀
不過記得報平安

好巴打

反到屋企講聲啊巴打

巴打加油 你講得好好
申利 你好靚仔

巴打型爆

巴打 好人一生平安

報下平安啦好撚擔心架嘛

巴打，你一生既運氣已經用完

原來係你 加油

巴打好型，返到屋企報平安連登與你同在

cheers

真勇敢，偶像

比佢耍玩2粒鐘 攞番唔少分,
今次民視一定回升

巴打快啲上黎報平安呀

佩服呀

有冇片...

返到屋企講聲呀

型撚到震

認真真心佩服呢位巴打敢認自己開post

睇左你live了

完全睇唔起26歲

你就係蜈蚣兄

完全睇唔出26歲

你真係好撚型呀

同樣型仲有海關巴, 不過佢好似被調職?

小妹濕哂。。

出曬樣之後
以後出post回應要小心d啦
一陣比人話你鼓吹犯罪就唔好啦

巴打講得好精采！

巴打型到抽筋！

巴打好人一生平安，型到喊！

巴打轉account啦 實名認證

巴打好型，想大大力錫你春袋

User name 名😂

Respect, 雖然好似唔係點聽到你問咩

男人老狗瀨尿

巴打返到家記得報平安
出面好多狗

我唔信你結婚了嗚嗚

你真係好撚好撚型

好撚型
搞唔撚掂

唔記得啦，有啲咁嘅事？

勁抽

多謝你!多謝在場發言嘅人!真心覺得你地好勇敢，好感動!你地令我覺香港仲有得救!香港人加油!

巴打好型
五大訴求
缺一不可

哇，咁自爆

係咪有得報名錫春袋

fucking god

why you here

巴打走得太前

返緊屋企

巴打好撚型真係

多謝你呀

定期上水報平安

巴打好人一生平安

巴打 你好撚型

記得報平安!

巴打請定時報平安

小心比人跟呀

小心呀
有冇人陪你？

巴打小心好感動

Pm
想含

巴打好波
不過我深信林鄭都係唔會睇連登

巴打口才好好 組織能力高 聽完好滾動

咪咒人啦好人一生平安

記得報平安

做得好巴打
個司儀好煩

好想錫春袋

777好似未走到

睇住直播 見到巴打你真係好型
最估唔到你只有26歲
竟然識得叫人睇陳雲本書

巴打好型呀小心俾人跟呀

聽日再繼續報平安呀

想69

雖然係熱狗但係支持你呀巴打

巴打小心有麻包袋伏擊

巴打型到想大大力錫你春袋

巴打有機會見到你我一定請你搭巴士

市民建議官員上「連登」掌握年輕人想法

在「社區對話」活動中發言的市民指，自己獲得入場機會後，就在討論區發文，徵求網民的想法。他建議，如果政府官員希望聆聽年輕人的聲音，只需每天花15分鐘，查閱「連登討論區」的帖文，就可以掌握年輕人的想法，此做法不用花費分毫，亦不用動用三千警力。

2019-09-26 22:25:09

巴打有料 掌聲加油

放下對熱狗嘅成見，支持一下你

全港直播式自爆。

巴打proud of you

多謝巴打
但同時好驚你會有危險

巴打不如考慮出黎參選

你人又靚仔 而家反正都爆左光

有冇片睇番？ miss 左

巴打 你好堅！

多謝你巴打
你認為你全晚講得最有sense!

抵死啦個班人仲話邊個去邊個鬼😏

巴打，有位法國媒體嘅記者都有留意到今日嘅林鄭對話會
想搵有參與發言嘅人做個訪問，唔出樣唔出真名
我諗咁多位，我唯一有機會聯絡到嘅就係你
如果你有興趣幫手嘅add我TG啦: carriedaddy

是咁的，連登仔真係好天真，人地自稱巴打就有親咁

巴打好嘢! 多謝你出聲!

樓主好型

巴打第一次見人自爆得咁型

推 真漢子

你好靚仔呀

你發言型到爆

讚呀！ 人形蜈蚣巴

多謝型男

巴打，你真心型呀

真心型！

喂 你型到仆街啊

最有型的自爆

Charm到爆

巴打 最後聶德權 同 林鄭走埋你到講咩啊？
見到最後直播你地講左2句

巴打～真心型～！

巴打你把聲幾好J

岩岩睇直播 師兄真心型

WP

拉

最後都無讀到

好欣賞你呀

好型!

巴打set 完個頭 著埋老西上來 好撚型

J撚死人咩巴打

巴打 小心 保重

辛苦手足
萬事小心！

五大訴求 缺一不可

已丁，謝

巴打好波～
anyway 萬事小心

你好有型
相由心生，我愛你

樓主我愛你

巴打好型
好想幫你含

呢到有圖

請報平安！

因為你呢句 開始懷疑你係敵定友

蜈蚣巴打好型

就係我頭先用大字問嘅問題
1. 散場黑衣耳機撚搭樓主膊頭好似講咗幾句嘢
2. 聶局長同巴打你好似講咗兩句

我都想知

I like you.

作爲1/150，我可以講個對話會係可以暢所欲言（假設抽中你），但實際上政府會唔會聽？

多謝你令林奠承認香港冇得自治

巴打，好波！

Arrived home safely

一定係講比觀眾聽

「有無興趣加入我嘅班底」

到底聶生同林病行埋黎同你講乜？

你好有型呀

i love you

PUSH

巴打希望你返到屋企可以分享吓
黑衫耳機人，聶局長同林奠散場時係咪問你拎連登網址

巴打得閒報下平安呀唔好被消失

佢哋有睇本書

Proud of u

巴打無講不自殺聲明呀～

你把聲靚到可以做DJ

proud of you bro

巴打撚狗咁撚

好癲

多謝巴打，好人一生平安

完美自爆

巴打好勁呀！講得好好呀

巴打好有型，多謝你

巴打把幸好溫柔

愛上你 多謝你

又型又識講野

巴打 I love u

「好想幫巴打含」

Adore

真心好撚型

巴打小心，莫忘初衷

巴打adore

感謝巴打既付出，加油

巴打一定係社會才俊，有型有款到

巴打，其實我想講，
既然呢個係林鄭既錯，點解要由年青人去承受坐監既後果。
我地一定要特赦呀！
所有手足必須放番出來。

講要整治香港電台個女人，我聽到即場笑左出聲

你點影的

巴打做你女朋友ok?

有無full link 睇返？

rthk facebook有

多謝手足

miss 左，想睇重溫

巴打堅型

巴打型爆 好波

【市民建議官員上「連登」 掌握年輕人想法】
在「社區對話」活動中發言的市民指，自己獲得入場機會後，就在討論區發文，徵求網民的想法。
他建議，如果政府官員希望聆聽年輕人的聲音，只需每天花15分鐘，查閱「連登討論區」的帖文，就可以掌握年輕人的想法，此做法不用花費分毫，亦不用動用三千警力。

#香港電台 #社區對話 #連登

小心比人記低資料抽後算帳
中共做唔少

唔畀佢係政府臥底

巴打好型
多謝你

巴打有無拍拖，介紹女仔比你識

想生樓主嘅BB

巴打
一生平安

..............

你係介紹連登果個?!

香港目治啊大佬

留名j

巴打型撚到仆街

自

樓主 可以幫你含?

你連登名可以用真名啦 反正個個見過你樣

跟機,下個到我

巴打,好佩服你
講野仲叻過我地D 3X既中年人...

gay，全部都係gay

無任何挑戰手足既諗法
但係點解當輔驚話見到黑衣人就驚既時候會拍手
同林奠握手都還可以理解
但係前者真係不解

巴打你咁型今次攞晒彩

自爆好型，城邦講得好！

樓主巴打好型呀～～～

言出必行嫁喎

邊個仲夠膽話連登仔現實係毒撚

你今晚嘅表達好到位
冷靜，清晰，淡定👍👍👍

事實佢係
講得唔太好
而且對佢聽到個扮市民既輔狗言論拍手真心唔舒服
唔明有乜好吹捧

型爆呀巴打

結咗婚啦

型到癲

可能根本無聽，人拍佢又拍姐，不分，不割

呢樣我見到都呆一呆

J死港女

特登入黎讚巴打好叻叻

望到呆一呆

我估佢無心聽

無錯，我手機俾人炸緊

換個新連登ac啦 你已被mon po狗睇上
anyway thx bro

留名

宜家呢個巴打係咪真係巴打黎架 無被自殺吖嘛？

多謝你巴打

原來係你！Ching需然型 但以後在此講話要小心喔！

爸打你花式自爆
好型

做咩同佢握手仔

把聲有啲似chilam

型爆今日

型呀

想同你玩西裝 play

巴打你安全返到屋企未?

你令我太失望！

u rock !!!!!

Yes, trying to sleep now

兩個字：好型棍

其實睇晒，唔覺你出左力！ 但都叫做講左兩個字

連登！

Charm到癲呀！！！！

主持都話有睇過「是咁的」

巴打你好靚仔
Btw 睇哂你講既野
思路清晰，表達力強

蜈蚣巴Well done記住要定期報平安同大家講熱愛生命。

但你做咩係咪都拍手 又同林鄭握手?

巴把好野!你好靚仔

I love you all! And I will never commit suicide!

《城邦論》

香港人加油

好型 睇到濕曬 巴打好野

高質連登仔

巴打你好撚正！！！！！！

重申，五大訴求，缺一不可

巴打好型！有冇女朋友

五大訴求 缺一不可！！！！

巴打 好正
有正氣

巴打上左蘋果a1

老屍準備cap 你個comment 黎打丁

點解你會咁多負皮

推 巴打好波

你真係好撚型

真係好型 講野好有條理 好清晰 不徐不疾 印象最深刻係你

好成熟巴打

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

謝謝巴打，好波！

但各位記住 777 只係做戲！

問佢識唔識唱願榮光歸香港，要佢唱曬成首
其實真係冇嘢好講，五大訴求已經好清楚，所有人應該統一呢啲問題，就五大訴求追問落去，唔好畀佢遊花園

你上埋A1啦，陳雲支持者

樓主把聲個tone好正
又淡定

原來連登仔仔真係有好多靚仔

多謝🙏型到盡頭

巴打好型
小妹濕哂

樓主搞唔搞gay我睇完Live深深愛上你

睇埋巴打記者答問

巴打好撚型啊

睇談吐、外表唔似係26歲
好成熟，好羨慕

保護吓巴打啦

你屌鳩條八婆，條八婆只係識得閪口閪面回應。佢台戲，做一次就夠。不過經過今次之後，可能佢要食十倍精神科藥物先至有擔出嘢見人。

巴打好型，正到你呀

巴打報個平安先

手足 加油 聲線好正
光復香港!!!

上埋頭版

愛你呀巴打，好型豬

巴打好波，自爆都型過人

我諗之後就算林鄭自爆連登ac都唔多你勁

Hello 巴打電視見到你叻叻

今日見到真人

巴打 洗唔洗換咗個account先？

睇一次就用一盒紙巾

好型蜈蚣兄

差小小唔夠入肉

巴打你咁都抽得中，勁！

班聲好好

Thanks 巴打

巴打出哂名
勁

j左

衝上台大叫 「五大訴求，缺一不可啊！識唔識聽人話呀! 」

巴打是否需要每日報平安？

巴打26歲好似46咁

講還講，做乜鳩要提
精神病患者《陳雲》

巴打好野
但大家唔好自high狂j,點到即止
因為 運動未完

仲要為已犧牲既同路人祈禱

請大家開心一下後，重拾心情 繼續上路
不要比政府公關show分化

不分化 不割蓆 不篤𣁽 不遣責 不被捕
兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尋晚聽到國師真係笑左出黎

巴打你好靚仔

利申gay

好高質，不愠不火，表達清晰，巴打好勁！

呢種場合講嘢要人入腦有技巧，我嘅基本方針係先禮後兵

迷雲黨

巴打好型 多謝你

hi 李巴打 (人形蜈蚣 #21521)

巴打講野把聲好好聽

聽錯掛
聽頭果段佢未現真身

好嘢

國師啲fans屌鳩巴打喎不過

巴打多謝你！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

你個樣好變態

下次叫佢好似毛Ee咁開Acc 開你問我答Post
同年輕人對話

巴打，好型🥺🥺🥺🥺

幫我推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

巴打講說話溫文爾雅 不失霸氣

巴打講得好好

人型蜈蚣個名好襯你你

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

癡線 呢家班人先清醒翻

巴打做咩唔撻朵

又聽到巴打把聲，而家係881

想同巴打做愛

881 有巴打

明明呢篇文冇是咁的

又講城邦論
話同支那可以拍住上
只要支那唔會食左我地
屌你你母

881有巴打

返黎再睇個post先明巴打點解唔喺電台提個網名

巴打上左881

借連登個名
城邦論一國兩制

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

係，巴打好明顯係陳雲派

巴打一定冇上過前線
仲覺得對話有用

巴打，同林奠傾過偈，都係冇結果,點解仲咁天真？

巴打 唔係想分化 不過經過三個幾月你仲覺得對話有用?

舉住連登個名 但講嘅野完全唔代表連登主流

話我地過份神份獨立委員會
可以接受用現有機制保障返義士先

去幫佢做show 屌你老母

頂，巴打愈講愈唔對路

屌你，巴打好撚天真

好淺黃feel

到今日仲有連登仔信得過個政府 林鄭 同個體制 on99

一國兩制唔係香港自治呢個答法都可以接受

有啲感覺騎劫連登

各有各做，雖然同你所講偏差好多，但是不割

多謝巴打，大家瘋狂比片炸監警會，好似之前警whats報料熱線咁

聽完佢係電台講我好想打上去

岩岩係881聽呢條友講野，佢竟然話監警會接受
乜撚野人黎架

感覺唔夠連登主流
有走入建制去反建制既傳統思維

我的意見謹代表本人

點解你仲會信入體制內改變佢呢一套？

點解仲會信個體制？

外人睇到聽到唔撚係咁諗呢屌你老母

膠登仔就認啦

你有冇聽晒㗎，我話要大量提供證據比監警會，等佢冇可能做得切（咁之後咪有口實去成立另一個機構囉）

你哋有時間睇吓香港城邦論啦，推翻咗港共政府香港唔會有好日子過

佢只會hea你話證據太多處理需時
然後遲遲唔洗出報告
拖返一年半載
你唔係咁都諗唔到呀

熱狗

所以我咪叫佢捽監警會數，交一班人出嚟祭旗先

其實冇編號， 最終只會係得出無法屬實

捽數？ 你確認香港人係要呢d 公關？
咁721 白衫交左人你收左貨了？

我屌
咁唔該你唔好提連登啦
又借連登個名make noise
又話只代表你
你開口就提連登
無論你講咩都好都會俾人認為你嘅立場等於或者類近連登立場
即係代表緊連登

是咁的準備報名參選
應該好快自薦青年事務委員會

唔該你收收皮先

熱城派玩騎劫

唔好話我話
熱城派一直搶緊話語權

到而家呢一刻都仲要「口實」去成立獨委會？

唔撚係掛？

仲有，你講乜撚嘢示威無用？示威無用佢哋會又撤回又有呢個垃圾對話會？

如果你唔係鬼，咁你政治智慧真係好低，建議你唔好再出席呢d 19會。

連登只係一個平台，林鄭都可以上嚟開個AC去發表佢嘅意見（如果佢識嘅話）。如果連一啲唔同嘅意見都接受唔到嘅話，連登只會淪為一個大台。

記唔記得點解今次嘅運動可以發展得咁成功啊？就係因為我哋求同存異。

梁天琦：「請大家唔好俾仇恨支配左，時刻保持思考」

樓主個腦係咪坐住左
林鄭好撚興袋住先你知架可？

樓主只係騎劫連登既熱狗

唔想講鬼唔鬼
總之所有連登人出去唔好再提連登個名
提左冇幫助
又會令人覺得你代表緊連登主流意見

係近幾個星期嘅示威，大家死傷慘重，同類型嘅抗爭成本提高，咁所以咪要試吓其他方法囉，be water, my friend

呢個post可能會變負皮如潮

呑撚左五大訴求
著晒老西代表乜 會唔會報名出選

提一提人形蜈蚣先生，你只係代表到你自己個人，並不能代表連登及其他人意願。請緊記自重。

求同存異.。。唔代表你先借lihkg你係巴打再sell城邦， 用呢招騎劫大家
你地熱狗用左呢招咁多年無唔無恥

呢排一下呢個post，我一早講咗個只代表我自己，連登係唔係容納唔到我嘅意見？

嘩 你宜家話連登容納唔到你意見？
你又自己代表成個連登出去講野？

用語音輸入打錯字，我想你爬一爬呢個post

我從來冇話過我代表連登，我係推介呢一個平台

但你係700萬人面前講出連登, 人地就會標籤你係連登代言人
請慎言慎行, Be smart
你拎左個好大既話語權上身, 講得唔好比人罵. 係預計到的.

你講嘅野做到你想要效果啦
就係lihkg 班人好多都認同城邦論
其實唔使否認喎
你份講詞刻意咁寫， 就係想比一堆人覺得咩原來城邦真係有市場

成班傻鳩係度信呢條友
講野想代表連登
但係屌你老母連登核心價值係
五大訴求 缺一不可啊

抗爭成本提高，係要諗下其他抗爭方式，唔係叫人信個政府，信個監警會。

監警會係本質上已經無傳召能力、無判決能力，淨係交個報告有咩用？你叫人去報監警會，同班狗有咩分別？

認真，如果你係為場運動好，建議你唔好再公開咁樣講。

首先，冇錯連登只係一個平台
所以你冇需要提
唔好再係度詭辯話你言論只代表你自己
客觀咁睇係會俾人感覺你代表緊我地
你咁樣係抹殺緊其他人嘅意見
我地唔需要代表
請唔好做代表
如果係同路人請你諗清楚

另外懇請你唔好亂咁引用天琦講嘅野，呢句野同呢個討論無關

呢條友真係好唔掂...

監警會OK 都講得出呢D 弱智野
民調都講緊接近50%人比0分警隊同政府
你仲要信佢地個套
真係好撚弱智. 仲要當面推介人用連登, 想點啊.

巴打錄個甜故我打j ok?

死熱狗on撚9

點解呢排連登咁多分化？

連登仔唔撚係有條友提一下連登就棒人上神台啊麻
留言下佢發言講緊D 咩廢話先啦
如果仲係咁弱智, 點繼續同政府鬥啊

我真係唔想咁講
但俾人個感覺係騎劫騎連登
再借連登個名推廣自己嘅理念

巴打又打去now

屌下又分化咩
而家人地話監警會OK 啊
唔屌唔鬆化啦呢D

緊有啲巴打支持有啲唔支持 無所謂啦
我又唔覺得樓主講左啲咩想代表lihkg喎 佢只不過推介左呢個平台比人知

咁躁不如對返敵人燥。

佢緊係咁樣SELL 你地班友先會棒
唔通一走上去就話其實我就想騎劫連登既
所以特登開定個POST 先
上到台喇WOR, 我提一提連登
D人咪即刻打晒飛機囉
唔通咁樣同你講咩

尋日好多都好認為監警會係廢
講真，林鄭連行政命令都唔敢落要警察show返編號
真正比鏡頭影到都追究唔到
講真， 尋日我想林鄭承諾返加強保障返市民
但佢都唔敢回應， 對話 對閪咩

客觀咁睇係會俾人感覺佢代表緊我地
唔好遮住一邊眼啦
我地唔需要代表
請唔好做代表

總之五大訴求，缺一不可！

被大台化
仲要被代表
仲要話監警會OK
你咁樣都唔燥
你對唔對得住比人拉比人打個D 手足啊屌

佢話閉門都ok

稻草人？
唔好再分化可以嗎？除非你係鬼！

我覺得係你諗多咗
身邊既人都冇覺得佢講既野係代表任何人
200萬人入面人人都可以有唔同意見 呢點大家都好清楚

唉, 屌你老母P牌分身ACCOUNT 收皮啦
人地都未屌你, 你就屌人係鬼
分化唔係咁用架, 屌下都唔得, 仲要屌D 屌人個D 先係真正分化
咪撚7 啦你

你先提連登，又話係連登開po
咁樣客觀效果係騎劫成個連登
咁都叫推介

屌你老母呢排D青山派同熱狗又急住出黎柒

幾撚時埸運動演變到屌一下都比人話分化
講緊D 錯既言論都唔撚屌得?

你有冇睇我上面言論
我一直都好溫和講緊係同路人冇需要咁做
勸緊都分化?
你冇撚嘢呀

每個黃絲都有深淺。只要堅持唔大訴求，缺一不可！
運動冇大台係人都知，邊個可以代表到連登全體？你一句我一句有咩意義。
集中927，928，101！

做撚錯唔屌得？左膠大愛包容？

互相比意見ok。但唔需要屈人代表連登。
大家冷靜下，ok？

討論區點樣唔你一句我一句?
客觀效果係騎劫成個連登呀

成個對話會, 大把人發言好過呢條友啦
講一句連登就要棒
你地係咪咁9 弱智啊

屈？

咁唔係屈呀
客觀睇係呀
唔好當睇唔到啦

沉啦

擅用不推文

有d意見好難分對錯，唔一定個個要跟哂所有細節做。五大訴求，缺一不可係大原則。槍口對外亦係大原則！不割席，不分化！

原來你就係呢個巴打

唔想係度玩泥漿摔角
好言相勸都被屈分化
容不下一句討論

上面所有手足請擅用不推文

sorry，用錯屈字。向你道歉！

【翻轉棋盤】如果我係林鄭，黎緊實會派人係對話大會，扮黃絲鳩up出醜瓦解場運動。

醒啦柒頭們

聽到佢講連登覺得好尷尬，以為佢有咩偉論，點知講黎講去都無嘜內容
坦白講，就佢發言既質素佢未必有咁醒諗到咁多野......

請擅用不推文
仲有好多有用POST 要上熱門, 唔該一人一下不推文拉番佢落黎先

林彥邦 ： 政府在對話後成功了第一步 不要陪她玩遊戲好嗎！

好多清醒人士
唔該唔好再推呢個POST, 拉沉佢
不要棒任何人, 不要給予話語權
BE SMART OK?

乜野叫free speech, free of choose 唔該你再study 下先出泥柒
妄想被害撚

一人一留言不推文, 拉沉呢個垃圾POST
讓位比有用行動, 文宣POST

不要再棒紅任何人
不要再給予話語權
不要重覆雨傘錯誤

？

屌你老母, 其實個POST 個標題用「是咁的」
我覺得已經係有預謀會整紅個POST
不推文

不棒紅任何人

pull

開post叫人出招 岩岩係881又話唔會講巴絲既野浪費你寶貴既3分鐘 要表達你自己既意見

擅用不推文, 拉

Pull

人地個出發點都係好 但方法用錯 畢竟都同路人 唔好再屌啦 留反力氣屌政府同popo好過啦

真心..佢發言完真係唔覺係同路人
頂多係路人甲，佢覺得監警會呢個機制可以接受，叫人積極投訴，冇一個同路人會有呢個咁既諗法掛

擺明騎劫左連登

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

唔該巴打咁有心出po同覆
大家都有唔同意見 但有時連登仔真係要學下班狗
「做法不完美，但可以接受」

監警會都可接受?

推介連登？樓主覺得政府班友唔識咩？你真傻定假癲呀？
就當你係真心，點解要故意俾人知你身份，仲要巴尻閉講埋有幾千個正評？
但係，你始終冇講過巴絲嘅問題，只係sell陳雲本書！
最火係監警會你都話接受，你冇嘢呀化？

擅用不推文
拉落熱門

擅用不推文
拉

明唔明柒婆對話會目的係咩, 係大台化, 係造神化. 仲棒紅D人你地就等輸啦

真心問 我睇哂成條片都聽唔到佢話接受監警會 佢有講咩？

聽今日881

今日早上8點半至9點881商台
佢叫人塞CASE 塞爆監警會，用現有機制喎
屌

不推文啊屌

共諜，屌你老母

拉

收皮啦屌你老母

今朝睇有線新聞，見到屌港台同支持反蒙面法嗰兩位藍絲八講完嘢後，呢位巴打都係屬於拍手班人嚟喎

出賣香港人

附上link
大概7:30,想點先

垃撚圾，你不代表我

熱狗的企圖路人皆見
陳匪雲果班人忽然死出黎
先罵榮光首歌， 又借屍還魂講城邦
屌你仲係五年前？ 仲城邦？

開頭以為連登仔
點知係陳雲粉
出賣同私怨 係陳雲同共產黨最出名嘅核心
佢D支持者都唔差
一尻樣

其實琴晚講得最中個個係個位話林奠唔係好的 politician 個個 ... 呢位巴就因為撻左連登個名出黎就出哂名 ...

今次對話討論差唔多要停
去未來幾日行動POST討論下仲好啦

好老囉個樣

似36

我覺得似4x

你都幾型

巴打著到見工咁
勝利球迷投機份子香港仔

Thank you

多謝你企出黎發聲

樓主推介柒婆睇連登了解年輕人有乜問題？支持樓主

巴打好波
90歲嘅林鄭一早死撚左

呢條友點都似SELL自己俾政府入去R一官半職啦
咪俾我遲D係個D咩青年委員會見到佢

我愛你巴打

你好型！

多謝巴打！！！！

巴打 你把聲幾好J

哩到咁多巴絲一齊玩人形蜈蚣可以圍成個維園

突發！林鄭：我琴晚成功收集左「連登仔」的意見

客觀事實就係
連登俾你騎劫左
係同路人就以後唔好再用呢個方法

不推文 拉落熱門

直播出咗之後，的確有一班上年紀嘅同事問我LIHKG係咩嚟嘅，我都教咗佢哋去裝。希望可以轉化多啲淺藍做黃，比佢哋睇多啲事實。我並唔希望藉連登搵食，我自己有穩定嘅工作同埋家庭，冇必要去做傀儡。不過如果有機會進一步表達意見都會去做，但前提係以香港人嘅利益為依歸。

咪撚再推啦
迷雲黨

我指再參加其他嘅對話，我報咗名去深度對話

你憑咩代表香港人同佢傾

我從來只代表我自己

你憑咩以香港人利益為依歸同佢傾

巴打解釋下點解會拍手

巴打我明白你為件事 支持你 大家咪再分化 我重申
不分化 不割席 不篤灰 兄弟爬山 各有各做
呢位巴打認為呢個方法 可以令林鄭回應既就去做
再搞分化 不如直情放棄 日日睇到分化post 個個被仇恨支配on99

我係唔係都會拍，因為我太緊張有時根本無心聽其他人，但係禮貌上都要表示尊重

不如解釋下咩叫香港人利益
如你係881所講求其交幾件友出黎祭旗唔撚係叫香港人利益囉

好型啊你！索爆

巴打我明白你為件事 支持你 大家咪再分化 我重申
不分化 不割席 不篤灰 兄弟爬山 各有各做
呢位巴打認為呢個方法 可以令林鄭回應既就去做
遊行人數都愈黎愈少 重搞分化 不如直情放棄 日日睇到分化post 個個被仇恨支配on99

如果以自己名義講,唔該下次唔好再拎連登出黎講,拜託

佢叫人睇下蓮燈d人點講有咩問題？

巴打我明白你為件事 支持你 大家咪再分化 我重申
不分化 不割席 不篤灰 兄弟爬山 各有各做
呢位巴打認為呢個方法 可以令林鄭回應既就去做
遊行人數都愈黎愈少 重搞分化 不如直情放棄 日日睇到分化post 個個被仇恨支配on99
專重場合拍拍手都唔得? 人地有無撐警撐政府 人地話一國兩制 香港自治 明唔明?

我諗你聽唔清楚，如果佢只係可以用監警會，咁就叫佢哋即刻做啲野出嚟，交出第一批黑警名單，將佢哋停職，錯一錯佢哋銳氣，等手足少啲受傷先。

現時黑警氣勢如虹，我嘅諗法係要令警隊內閧。
貿貿然成立類似ICAC嘅機構，可能會引發黑警奪權政變，你讀吓ICAC成立嗰陣嘅歷史。如果黑警作反，中國解放軍就出師有名，到時我哋就仆街。

不過呢啲都係我嘅見解姐，成立有效嘅獨立調查委員會可能需要武裝化呢個組織先可以同警察抗衡。

傾閪咩

大佬呀，多左人出/推post，
正經野同有用嘅資訊反而睇唔到

完全同意 成立獨立調查委員會 警察就會引發暴動 出老解
如果整一個同獨立調查委員會一樣function 既組織出黎 既可捉黑警禁住佢地 如果監警會係可以捉哂黑警 無問題 我都贊成

你上網睇左監警會係點運作未，唔清楚就上去睇下流程圖做功課， 我比多次機會多次

多謝你嘅認同

我諗林鄭月娥班子有佢哋嘅擔憂，中共虎視眈眈想奪權

如果係我上台 就會話比市民知 林鄭唔成立獨立調查委員會 就係唔想黑警暴動 傷害無辜市民

老實講 我唔係攬炒派 我係想佢答應4大訴求 最後港人治返香港

Agger

水泥兄， 你睇左監警會是如何運作未
....覆檢後，賊警與監警會再開會，但仍然討論唔出有結果後，只係可以將分歧報告特首，並公報分歧嘅內容

屌你咁監警叫有用？

大家咪再搞分化 再咁就重蹈雨革既失敗 政府呢d文宣係預左 但變相尋日果幾個鐘直播 都係我地抗爭呢邊好大既文宣 比全港人知到其他人大部分係唸乜

我無話而家既監警會係有效 可以重組 可以加d大法官入去 可以改組重建成一個同獨立調查委員會一樣既組織

你食屎， 你班水泥騎劫完就用呢點叫人唔好質疑
無恥程度直迫林鄭

3分鐘講咩唔重要，況且係唔係佢都唔會回應
最緊要係最尾爆哂粗，落佢面。
一定要逼到佢個秒嘴秒舌既西樣出黎！
要佢場show核突過屎！

無問題 你繼續分化 呢場杖唔洗打落去 兄弟爬山各有各做 不分化 不割席 不篤灰都做唔到 人地巴打完全無任何撐警撐政府言論都可以割席 低能 我理能得你咩委員會加警會 捉到黑警就係好會

冇錯，鼓勵人去大量投訴，令佢哋冇可能處理得晒，咁就可以提供理由去改組，增加權力

一大堆人造神
我未見過同路人係要收集意見再講啲背道而馳既說話。仲要鼓勵淺黃去參加對話，你打咩算盤？

林奠請咗pr 啦
仲洗問
拉呀

收皮啦...你擺左連登上枱..

紅字加大係唔會令有思考能力既連登仔驚嫁
你估你班水泥仲好似幾年前騎劫左紅登時事台?
奉勸你班賤格熱狗切勿係連登作不必要既邪惡諗法

講一次夠,唔好再洗版

熱狗
3000 警力合理
示威者隨時衝入黎

林鄭係好人

自己同自己傾偈好恐怖

屌成堆p牌仔幫樓主打飛機就知係鬼啦

我當住全香港人面講香港自治啊

水泥隊大軍嘛....現曬形啦死熱狗

其實都好明顯
林鄭要做大台，扮對話
自然要各方意見都有
非建制派別: 泛民，本土，城邦，和理非，連登，全部要安排上場
而結果就係大家見到咁

好多人都係近期先突然關心政治，突然上連登
真心都唔出奇既

人地邊句說話係代表連登？ 叫人上連登就代表連登？叫人上百佳就代表百佳發言？

呢個post睇得出好多連登仔只要見到有1%唔岩自己理念
就想煮到佢死

你o岩啊
借連登次名唔撚認
話左會俾人擺上枱
依家擺左上台又唔認

你依家都唔撚接受人地插你，
縮返入你老母閪度啦
出賣完人話唔關我事

人蠢唔緊要
唔好衝出黎柒

無錯 想兄弟爬山各有各做都唔明 人地撐監警會捉黑警就係鬼 一定要獨立調查委員會 我撐捉警會唔撐獨立調查委員會

呢班人同班低智學生一路叫黑警還眼一路笑住叫一樣

首先開 Post 扮收集意見
一開始推介連登，再自爆自己係出 Post 嗰個人
Spin 俾觀眾覺得代表連登意見
然後就講城邦同自治扮本土
先有前 cctvb 主持話一早留意到樓主個 Post
再有一大堆 P 牌話樓主好有型個 Post 推到熱門
今日就"狹住"所謂連登仔身份去唔同傳媒平台發表意見
(你唔好話你所講只係代表自己，因為你論壇嘅發言已經扯落連登，傳媒已經視你係連登嘅意見)
林奠今日仲話感謝大家（即係講樓主）收集連登仔問題

所有野真係完全係成套 PR 式代表林奠同連登 connect 左
大家立即不推文
將呢個 post 沉底

叫人上連登就係借連登出名 叫人去迪士尼玩就係借迪士尼出名 好勁呀DLLM

我話比你地聽 呢場運動失敗就係你地唔團結 做唔到兄分爬山 各有各做 呢位巴打撐改組監警會捉警就要割 果位前線唔肯退就要割就係鬼

你都on99
腦殘都知林奠會拎呢個對話會打飛機
出席左啫係會拎黎講，我同呢班人對左話
明未？
同埋 借名唔係出名
係林奠想借你又on99俾佢借
咁都唔屌得？

你死撚咗佢算啦弱智p牌

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

1% ？？？？你確定
你聽左佢今日881鳩up咩未
程度近乎唔係同路人

唔無881會員、具體佢講左乜？

每隻字都識
串埋一齊都睇得明
你只代表你自己
正常人都係咁理解
就算你話代表連登都無人信啦
無問題喎

弱弱一問, 係咪連登容納不了左膠大愛包容

一早叫撚左你唔好代表我地

我排咗隊幫樓主含
如果呢件事有一日發生左
我會同大家報告

聽果時剩係覺得佢浪費時間
唔知咩事
唔知想走出黎做個人charisma branding定點
最後搞完一大輪
問題又無問
又越講越鬼

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁耐以來我都冇聽過連登仔叫佢做林鄭月娥咁撚客氣

On9 仔 監警會組成係咩都唔知
連你最鍾意嘅陳雲都屌9獨委會係冇撚用 要直接雙普下嘅委員會先有用
更何況監警會 全部黑警自己人話有用
迷陳雲又迷唔足 做同路人就on99咁

明明唔撚係同路人 都有白痴仔話分化

你唔代表我

你..會唔會太天真
似係政府放入黎既鬼

不如問下有幾多大法官未跪
高院個幾個就跪左架啦

今朝聽左881，夜晚再重温多次先屌你。

樓主請尊重自己，以個人身份李先生發言，你發言既內容同連登無關。

連登係一個公眾平台，唔係你既私人舞台。

光復香港

屌你老母正垃圾!!
扮代表連登!!!
不推文回覆

收皮啦，你不代表連登！
連登你起定你創立？連仔都未出黎夠膽代表連登仔呀
想幫林鄭做戲？下世+落地獄啦殺人幫兇

中出林鄭月娥啦 屌你老母

how about 推翻中共？
香港人如果係要過好日子 就唔會進行依三個月抗爭啦
努力喺依三個月搵國難財仲好 做乜要拎前程嚟教飛?
我地要有嘅係免於被共匪操控嘅生活
我地要嘅係爭取民主自由 而唔係乞求

你明白重點了，中共≠港共，絕大部份香港人到而家都嗌錯口號，冇對準政權

呢句真

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

免費幫政府做戲
真係有義氣

撻咩朵呀
真正既連登/高登仔點會話自己有上連登/高登呀

只可以講連登仔唔係咁易扮，連登仔唔會聽到有人講怕黑衣人拍手，唔會同777高官扼手，唔會接受監狗會

呢個對話會好多人都可以代表連登意見，亦都有其他人提過上連登，有冇人屌過佢地？

偏偏你既意見最唔連登，結果你騎劫成個連登

就算唔理你講左咩，你開個post 叫人出招俾意見，到最後話比人聽你冇諗住用連登仔意見，已經知你個人極有心機，只係想通過呢個post 騎劫連登

請你唔好再將連登掛係嘴邊

林鄭係想分化我地，其實巴打出來講野要冒好大風險，反正林鄭係好無恥，人地建議佢睇連登，佢就當意見接受咁!感謝咁多位出席對話會代表大家出聲既人!

幫人上子彈打自己人
而家人地話收到連登仔意見
你政治智慧低定特登啊？
你自爆個刻已經將自己同連登掛勾左啦
成個連登俾你同柒婆騎劫左
你仲話要參加下次對話？仲想俾位人入，造文章？
天真